[推到完場] Apple Event 2020 蘋果發佈會

國絲lm

先留名

LM

one more thing: 亞洲電視ATV加盟Apple TV+

MacRumors:
Apple is still expected to release all this in 2020

📱 iPhone 12
⌚️ Apple Watch Series 6
🗒️ iPad Air
🔊 Smaller HomePod
🎧 AirPods Studio
🌎 AirTags
💪 Arm Macs
🔋 Wireless Charging Mat

Good morning !

掉壽包導演剪輯加長版

留名

蘋果已死 第幾年?

ATV+

改做掉iphone顯示蘋果財力有幾勁

貨尾係

btw如果照X , XS咁樣
一出新 11pro就落架

唔知新iPhone會唔會踢走64GB呢

會唔會轉128 base

你就想，64GB先最好賺，唔夠位又會買icloud

仲信有iphone

想有縮細咗嘅m額

Tim: 大陸唔講得64

有傳128Gb起跳。
如果係就好，128GB但上年64GB嘅價。

iPad Pro都轉咗128做base
iPhone Pro轉都唔出奇
另外有個講法係Apple開始source唔到細容量flash
逼住用大flash

64真係玩人而家最少都128啦

講定先，蘋果已死，Apple is dying
無左SJ唔掂

冇iphone發佈喎今次

廢老

Tim cook: 我用緊iphone 12 pro
你地等下啦

吹咋
一日都發佈都無人知
不過apple大路都係春秋2季
我又唔多信2個月都有發佈會

流程：
1. Good morning x3
2. 武肺打飛機
3. BLM打飛機
4. 奶共打飛機
5. Apple Watch 6
6. Apple TV+新劇trailer
7. iPad (Air)
8. Air Tag
9. iPhone 12（臨時決定照出）
10. 歌手唱歌完場

一鍵劉明

留名
等減價買11

之前連登有人貼新聞話flash唔同gb數其實價錢相差好少 電話廠商拎呢樣野黎set個價太高係呃錢行為

d片一定勁多力架

11落XR個位
XR唔知仲keep唔keep

Lm

今次係live定上次WWDC播片咁？

片啦
佢哋出片仲高質過live

craig跑步

對用家嚟講係好少食餐飯都唔夠，但係對於閑閑哋過千萬銷量嘅產品嚟講就算好多

Pro 128起標間接減價，吸引好多

其實可以有咩驚喜

係嘅，望就望有iphone啦
雖然話以往都係春秋兩季開發佈會，但今年話哂武漢肺炎影響咗好多嘢
遲啲再好快有發佈會都唔奇

價格

係想睇價格破新高?

仲勁多支那種

希望唔好過15000

iphone12 幾撚時出呀屌
部X用撚到燥

why
我用緊X好撚順

會唔會整埋掌聲做效果

玩AR 一對一發佈

又無得訓

轉用an機

快啲出ipad air

lm!!

ifan都表示無乜期待

上完14完全冇嘢
要講衰嘅 係爭1GB RAM

死鬼佬 成日半夜先搞發佈

IM

次次都要人挨眼瞓睇

洋鬼子半夜仲加班

唔打機其實無咩大影響

要買野係呢1-2個鐘頭買啦，等陣夜晚官網要維護

不過認真
我部Xs仲係好順
未有明顯換機意欲

經濟唔好 唔買了

unlock 1001

XS盡緊最大努力等你唔好換走佢

15000又誇左啲

部X有咩問題, 用得幾舒服

開始對換機無咩意慾...
apple 越出真係越無新意,
用到好悶
好想買samsung z fold 2
但DLLM一屋蘋果生態圈
點撚樣搞

呢部打機會煎蛋
所以唔用嚟打

如果有1TB pro max可能有機會

買手機又唔係講新意嘅
做到想做嘅嘢最緊要

應該係聽晚？

lm

咁追開電話都想轉變下既
apple 而家真係太悶

屌你班友，Apple藍店你都買

如果Apple Music出無損版
我唔介意買1TB打爆佢

話你on9 怕你嬲

係咪無I phone 12

收購tidal 啦

我都唔知 早幾個月開始就係咁

- kill app 拉上去拉到一半會hang鬼咗
- TG IG 成日用用下會Lag鬼咗
- TG 成日chatroom 黑撚左 load唔到落去
要Kill 好撚多次app先得 （唔係TG問題）
- 無端端hang撚咗機
- 電得番80% 倒水咁
- 開相機 成撚日黑畫面

國絲又中

買多部囉
我都係一部iPhone做主力用1-2年
一部Android玩下新嘢
心情好就換機

你吸緊啖氣都係支國吹落嚟
唔好抖氣啦戇鳩仔

等緊Apple Watch

咁3310夠晒

7月先用788換新XS max
起碼用多一兩年先

反而如果有新Air的話會考慮換走部2017 iPad Pro 10.5

部x得番77% d電倒水咁
個lightning插頭仲要壞壞地
用到勁燥+1

你呢啲咪係為反而反

唔比員工戴黃色口罩，如果係普通鋪頭一早做藍店

今年想換電多過想換機

事實又扮睇唔到

apple tv + homepod

你呢啲咪搬龍門

3310又極端咗啲
呢個年代起碼都要whatsapp/facebook/tg嗰啲
但我覺得依家買手機係冇需要買咁貴/下下追新科技

你就好 我256可以落返128

電訊商會有貨尾

係就好

半年再買 先達平一半

照你咁講 咁唔撚洗分黃藍店啦
早響啦 而家落街食個老麥先

下架HKmap.live已經夠晒紅
idog個個扮睇唔到

Apple watch 有咩聲氣

咁3310真係夠晒

以前年年有驚嘉 宜家鳩hea到 12同11差唔多一撚樣 大佬你加多個鏡頭懶係嘢都好呀 起碼叫有貨交

所以米話你地班友冇撚用，奶撚到server放係支那都買，唔係藍店係乜

idog: 反共反紅apple唔計

我插頭so far 無問題
係我上面講果啲最撚攞命
有時急既時候要search嘢 都hang撚左 屌你老祖

分清楚可以避免同無得避免嘅嘢先再講

咁巴打用咩手機啊？
係咪made in china啊？
係嘅話，記得dum撚左佢啊

唔好咁
我明明都有買android機

made in Vietnam

分咗
Apple可以避免

昏迷咗幾耐?

Ipad pro 10.5 等緊新U既pro出
宜家部野D白斑超勁, 電又倒水

買新錶呀

我而家暫時用左90GB, 如果有128都要諗下，始終最少用一年

你真戇鳩定假戇鳩
而家apple用槍指住你個頭迫你買？
大把其他牌子可以用
講乜撚野無得避
你依啲人真係好可恥

如無意外都係繼續10仔算
就算有120hz,都應該唔平

我用開256已經番唔到轉頭
但如果佢嚟緊64變128唔加價
按往績256應該都會平少少

你部手機用緊android google 奶共啊 唔好用啊笨柒

預咗轉頭有人話我五毛

idog通常係用槍指住自己個頭迫自己買apple

apple watch se 同series 4 有咩分別

今晚真係無iphone

我個情況係 每次開連登都會hang 5秒

Lightning頭壞 出街冇可能叉到尿袋
另外個airpod又壞壞地勁快冇電
攪到wfh開會用airpod 講幾分鐘就收皮
但用lightning頭 條線郁少少又斷
如果咁岩講緊重要野

而家人地淨講係made in China ？
係香港apple 做過既柒事
用撚下腦得唔得？

你又知

連登I狗：Apple紅店IDC好用就得

8plus仲好順，諗緊出新機換唔換好

邊個話ifan一定全部黃屍
你班黃屍暴徒唔好阻住人睇發佈會啦

係囉 黃之鋒 周庭 bob叔都用緊apple

256用得好爽唔使就住

我諗住上12 pro max

呢張係咩料

啲水都係支那，唔好飲水啦，估唔到呢度都見到支那logic

Apple = 惠康
Google = 百佳

Apple都得,咁惠康都得啦

奶共apple幾時還返個 HKmap上架

李嘉誠奶共咩

on9, 香港icloud server唔係響支

common sense話比我聽今晚無理由無咁on9
但消息人仕話比我聽無, 我信佢

消息人士

tictok夠話server唔係支那，總部都唔係支那

你啲消息人士咪又係網上啲KOL
有咩好信

依家先知?

se出plus即9衝

而家香港3叔有無禁員工用黃色口罩？
有無係遊行其間出賣過示威人士？
我就唔見有
你唔係五毛 你係無撚腦姐
口講一套 做就另一套
香港人係咁
聽日開始根本唔洗分黃藍

一定準過自稱KOL

tiktok係支公司

俾個好啲嘅例子先啦

做支生意數據擺支關我乜事？除非你話所有做支生意嘅公司都唔幫襯得囉

google講到明唔會再比資料黑警都紅？

麻煩入去批鬥佢地

你仲想要多啲藍店理由？講到尾，你地都係幫襯藍店

佢賣緊大陸資產喎

答唔到？

每年一度，等睇以下例句出現

睇下up埋14 係咪一樣
我嗰部長開low power mode都唔lag

咪直接出部fold 黎玩下囉
不過都幾肯定玩一陣就無癮

要答啲咩你點講都好都係遮蓋唔到你幫襯藍店嘅事實

係咪話唔會有12住，要10月先有？

120Hz 4 speaker
Air系列會唔會咁俾你先

S6應該冇轉design

請問閣下係咪用android?google旗下？

上面有人po咗又扮睇唔到

黃標武肺片點睇？

係奶共奶到出汁既APPLE=睇唔到 唔知道

唔好再嘈啦

我係xs
成日係出面覆WhatsApp tg
之後就會黑mon loading
過幾秒就變返lock screen
洗幾次機都係咁 都唔知做咩

其實我明白點解啲人會覺得Apple悶/冇新意/貴/唔值
但唔明啲人點解咁多不滿都唔轉會/買部Android玩下
家陣又唔係移民

哦，學口交部果套啦你看看美國點點點

10.5揮手區
宜家仲諗緊好唔好拎去換電好

直接block 上面幾條友算
引戰狗 龍門任你擺

移民lu香港冇撚得救iPhone都戒唔到

dllm

s6 應該都係快咗少少
乜都冇轉嘅話就唔使用

2015嘅唔知咩Apple Party

係咪應該等埋發佈會先用學生價買iPad

齊上齊落 (走先)

我部10.5仲可以2日1叉，但都想換電玩落去

買嘢唔爭在等到凌晨3點

新機唔會入Back to school

你用咩電話咁清高講黎聽下

Apple 大路係六月九月一定有，三月十月可能有，iPhone 調去十月係未試過，但係今年係2020，真係講唔埋

但而家啲pro好貴
自己又用唔哂啲功能

年年都係呢啲例句

你自己駁唔到攞黎柒就話人引戰狗
你就真係龍門任你擺
一早話香港人信唔撚過

我有時都係咁
Kill app kill到一半停左 咁我照拉上去kill啦
屌你老母 隔左幾秒之後夠膽死一野同我kill曬後面啲app

要低過80%健康先比換
宜家拎黎打幾鋪機都可以跌40%, 但佢話我仲有86%健康度

cpu又唔知快幾多
年年都快 但功能一樣

除左iphone, ipad, apple watch
其他應該唔使等可以買

我真係好撚鍾意香港
我真係好撚鍾意iphone

x2, 換電799, tradein值2000
所以等緊佢會唔會出air4睇下有冇咩吸引力換佢

屌唔係20號咩
Btw佢唔轉usb type c 都好似無咩吸引力要換

除非rumor嗰部唔係air啦
唔係嘅佢一係bts冇air買一係就擺新機落去

$$$$$$$

個%跟本係廢嘅
一日唔係真係去到佢會無力無啦啦自己熄機，
一日都唔會低過80%

只求4 speakers
不求頂級spec

所以對佢出唔出新機冇咩大抱負
不如整好啲個iOS好過
真係救撚命 啲bug多到 一年差過一年

10.5仲係好順

新macbook係咪唔會係今次發佈會出

好掛住one more thing

順係順..但我果部郁D就可以煎蛋..唔知做乜鳩

今次one more thing係tim cook宣布新男朋友

瀨共apple都戒唔到走去屌人飲starfuck食元氣
連登仔反紅反藍真係一個笑話嚟

煎蛋我睇戲又無發熱喎

YOUTUBE APPLE 兩樣奶共既 周庭都用哂
咪嘈啦

其實好多時啲人怨Apple貴/悶但又唔轉會
都反映到佢地心入面其實知道Apple產品係有一啲平/創新都取代唔到嘅優點

今代唔只快左 cpu都省電左好多

IOS/Mac OS 生態
用完唔會想用Android based

而家舊電真係倒水電 成日都要差一次/兩次先夠用

返唔到轉頭 用返AN好難用 唔識用咁滯

仲醒目咗 勁過食瀨尿牛丸

鳴 應該訓左

icloud back up完美過落新機

屌, 今晚又唔洗訓

除非你拎嚟打機、ren片
否則99%時間都只係用緊慳電細核心
用緊大核心嗰時部機又熱又倒水

tim cook呢幾日晚晚J緊美國隊長條巨龍

想customization 用andriod唔錯
但我無必要曬時間做依樣野

Lmlm

one more thing: apple tv新劇 - 美國巨腸

Tim cook: 琴晚J得太多，都係唔發佈iphone住
bye

雖然會畀人笑 iPhone 11 Pro Max 係我第一部長用既電話 希望可以再用多年

Tim cook: GoodThe most popular movie

你連"唔反共"同"奶共"都唔識分

se應該用返s3既sensor同錶面

會唔會有apple glass

whatsapp/tg/lihkg/ig/safari
其實我9成時間都係依幾隻app, CPU再快都無意思

同你一樣
之前年年換，到ipxs 冇新野唔換，11 pro諗住換，又係冇特別唔換
不過我仲有noto 10, 諗住換n20u 但又冇咩特別...
想換Fold2但又冇雙咭...又係一屋apple野...

咁同等效能需求都會慳電咗嘅

日常生活不外乎呢類 做好電量影相同聽歌就夠 呢定外形又柒 幾代影相聽歌都冇乜進步

Theoretically, yes
實際情況, 要睇埋新IOS

轉咗幾年啦
而且永不錄用

最煩係apple pay 同apple watch,
帶咁多部電話都唔係咁方便

擠牙膏可以幫到你慳錢，係好事
正如2代intel我可以用足8年
如果唔係AMD追上再引發多核競爭，真係10年都唔使換

其實依家間間大廠嘅新機都冇咩好新嘅元素吸引人換
舊機已經好夠用
換fold個感覺會明顯啲
但又冇咗啲基本嘢（eg 防水/SD card/雙卡）
所以變咗都係冇咩好換

其實iPhone 12我都冇咩期望

好似話會 新14吋

慳電細核心再慳都只會慳到好少
主要都係腫CPU/GPU peak減功耗

見到其他廠咁多新科技 唔轉就假 普通用家正常又唔會成日轉機
真係好彩有死宗撐住Apple 喬布斯一死apple既科技發展同收左皮冇分別

其實咁先啱
唔啱用/唔鍾意咪快啲轉
商業產品梗係要買樣啱心水嘅嘢

水真金白銀買仲要恆常買突喎
類比fail

除咗samsung今年摺機開始有返啲吸引力之外，其他廠都冇乜料到
而且摺機真正成熟之後Apple都會出嫁啦，依家都買mon測試緊啦

可彎曲螢幕、柔性電池專利獲准，Apple大量採購 Samsung 柔性螢幕，摺疊iPhone最快2021問世

睇你覺得airpods/apple watch/arm mac/120hz (ipad pro)算唔算啦
我覺得Apple科技上有做嘢嘅
不過唔一定放落手機啫

食住m記覆你 咁又點撚樣呀打撚柒我囉

sony鏡頭黑科技 Lg新玩法 ***除左摺外 note系列已經功能全面實用 真係追科技野就明 apple呢幾年真係賣感情 個AR唔實用

唔係傳有apple silicon Macbook咩

係note 20 都好撚正

D錢你嘅?

sor我指係手機發展方面 其他野的確幾出色 特別係ipad

希望唔好有新airpod pro出 啱啱買咗

不如你教我點分
就講下YOUTUBE 同APPLE

未播已經有11頁

如果今晚Apple發佈會冇嘢啱買
我應該會出部note 20 ultra

嗱，我就撐你嘅
藍得理直氣壯好過得把口黃
所以我從來都唔會屌藍絲飲starfuck食元氣買iphone

係部份班垃圾連登仔口講反紅反藍罷買支那貨,但又買iphone
屌人飲starfuck食元氣,但又買iphone
哩啲垃圾先抵屌

之前買左apple watch 5 但拎左去return
因為想等6 希望唔好令我失望

Chok巴

今年應該都係小更新

黃就唔撚用得 咩道理?

道理就係,apple係藍店

出多部就ok 既
轉會就真係十成會後悔

我諗佢個意思係每個人總有啲位係黃/藍
所以最好鬥少啲黃/藍啫

大陸封殺Apple 發佈會轉播

大陸官網仲有喎

其他媒體唔數轉播

依家Apple係咪變番黃店

咁咪好囉 唔使有咁多大陸人嚟搶我地啲貨 想起當年每年第一日換新機都要搶餐懵

63.99999囉

Lm等

我已經收到電訊公司嘅訊息叫我預訂新iPhone

依家對手機嘅依賴太重，除非你可以唔用唔係都係得apple同google揀，Google用AI同machine learning奶共，Apple就直接奶共

圖？

遲早香港變雲上貴州iCloud

Post上黎睇下

我要iPhone啊屌~~

支那都反HSBC咁HSBC係咪黃
問題係APPLE主動奶共，不停奶係咁奶

齋睇唔買

係咪即係今晚一點？

其實我好少分黃唔黃
唔洗chur住我

我仲用緊iPhone 5

2020 仲分黃藍 根本on9

黃衛兵係咪用法國礦泉水沖涼

屌 大陸人
之後咪 貧果 真香

放心，唔會有

今次真係冇新iPhone ?

美心 吉野家 金拱門 個啲就話藍店唔幫襯姐
apple google呢啲外資點分

個mon 尺寸同埋有幾多個閃光燈

好慘

mon 細就有驚喜
但無乜可能

其實喺舊年嘅事上只要唔好太講/做得太過份我就由得佢

算啦
都係鍵戰啫
鍾意咪回下
唔鍾意就避下

今日係apple watch + airpods studio+ ipad

無得跌價 Airpods

而家仲有人講今晚無iPhone，我都幾撚肯定有，如果無Apple隻股仲唔插水插到癲左

屌
支那移動係咪真係識監視
果頭講完話想換z fold
轉頭sms 話賣9998

我既立場係盡量唔幫襯支那公司

ok今晚就call佢老母

今晚?

一部機慳一蚊 一千萬部機就慳到一千萬

2018年試過

所以我日日食藍店，撘黨鐵，睇TVB，投建制

預咗轉頭有人話我五毛，因為我真係五毛

夏天係南面吹上去
冬天係俄羅斯吹落來
唔關支那事

係咪即係今晚1點？

聽日1點呀

其實好多人都無分黃唔黃
係啲黃屍一廂情願
搞埋啲咩黃色經濟圈
人一黃腦死亡

你個名嚇親

iPhone 12唔係話few week delay咩？

散水

講真如果唔出iPhone真係幾on9 發佈咗先再出都得㗎啫

無新iphone，咁開黎做咩

眼紅者勿入

Lm楼猪神預測666

期待

屌你老母

屌你蘋果肯升未

就快開始了

連登都有低端藍屍出現

無新iphone開嚟把撚咩

其實中共出聲Apple就會跟

快啲死啦屌你老母藍屍狗

iphone x 個 face id 成日都dectect 唔到
用一陣又好撚熱

話時話美國人唔撚洗訓？次次都凌晨黎開工

一陣出返牛餐肉就狗衝 我話既

清一色用iPhone嘅都係黃咩
Apple好奶共架 黃唔會用架
就算都係含淚用iPhone
同東江水一樣無得揀

所以人地GDP咪領先

知唔知咩係時差香港凌晨一點係果邊早上十點

用其地地區icloud acct咪得

到底會唔有新iphone

唔係話無Iphone 12咩

上面咪寫住Arm Macs

唔知你up乜
明明就夜晚開就係gay cook要人ot開 咪係邊得嚟兩萬億市值

午餐肉 大M

認真便輸了

藍屍用Apple用得理直氣壯
下架HK LIVE MAP 保護警察
唔俾員工戴Mask 防止黃毒
取消台灣旗一個中國原則
多謝Apple
黃又要用又要屌應該死先

分開搞先eye catching，否則iPhone會搶晒其他產品嘅目光不過我都覺得今晚應該會一炮過

Sor 眼殘

你係咪認真左
依句野年年發佈會都會出現

Apple

人地日夜兼程好心你就學下啦

iPhone會搶其他產品嘅報導篇幅，啲關注度集中晒喺iPhone度

Atmosphere, Hydrosphere都係Cycle
你點都無得避免

價格新驚起

Apple整合性真係勁嘅

但我想分開公同私，an 機都有佢好處，好多時要開excel 又要開email,又要google,可以好似電腦咁多window ，仲要note系有支筆好多時真係有幫助

好叻呀你

唗氣啦啲idog會選擇性失明

idog：屌你老母咁多後生仔飲starfuck食扑嘢家(拎住iphone)
idog：惠康怡和藍店嚟你都幫襯?(拎住iphone)

想知有冇中文同步翻譯直播
之前見到有人有

牛餐肉就緊架啦

人地勤力到日頭做嘢
夜晚先踢波

多工仲係an贏

no iphone can sleep

明明係藍屍專用機嚟
點解會含淚用

Fold有興趣，但等多代先，又吹到下代有spen，始終3星野

Ip12如果又係cpu快d 影相靚d 冇咩特別真係未必換

但而家ipx真係最難搞係電量

非常感謝
不過有冇翻譯中文字幕嘅 唔係口譯

突破盲點

換電唔知幫到幾多

lm先
咁早就開咗po

吊鳩你癮

飢餓行銷

啱啊！
黃店啲糖鹽都係支那造
無得避
所以我食藍店，仲要平啲，少啲人

等緊連仔起身屙尿解1001

其實點解咗多人對fold有興趣
佢摺完會有條痕係中間勁核突

解咗啦

iPhone 12

Agree, 睇唔透現代人啲taste, 就算無痕都無興趣

到底有冇iPhone 12
想換機

收到風，今晚出apple 電動車

Thanks連仔/望遠

應該無iPhone 12

Apple store app 入唔到了

Yeah

次次有新機都會咁？

會lag撚到仆街

Apple Watch

藍店，不了

如果啲摺機可以好似張紙咁任人摺就吸引喇

希望有新iphone

無乜實際用途咁
都吸引唔到人去買
即係唔似三鏡頭咁 個wide鏡同tele鏡我就真係好常用

準備買iPad Air 4

又捉一隻

傻9樓主自爆 等我block

AppleAppleApple

係咪出新Iphone先

起碼佢係美資先
Make America Great Again

冇左以前嗰種期待感

唔該唔好覆八支八支半依條五毛

Block 左佢啦

呢個Po咁多藍色留言
剩係Block我
明明iPhone喺藍屍/ 中立撚專用機嚟

本身iPhone xs max主機，note8副機，諗緊換唔換新，反正諗唔到Android仲有咩用...

Make Apple Suck Again

入嚟就係為咗睇呢兩句

睇字都有聲

新產品

咁早關士多

Pin呢個啦

無apple one?

召喚連豬applause

Apple Make China Great Again

據報比亞迪電子()成為蘋果新iPad代工方

鳩吹啫

大把啦
"好期待新iphone"嗰班咪係囉

咁早有post

我期待係條片 唔係產品
wwdc嗰次好好睇

唔pin

搖滾準備

因為創新 問心 iphone m字額咗幾耐？

我都想睇佢點take it to the next level
定係同上次一樣就算
我覺得唔駛成個Apple park飛黎飛去

上次WWDC個場好正

GOOD MORNING!
WELCOME!
THANK YOU!

會唔會有ipad 8th generation

你好醒
唔怪得叫與天鬥

marked

買air 啦

呢個Po咁多Apple 用家有排你Mark
藍屍用家逐個捉

Agger直頭教材級

估下香港發行iphone先定大陸？

iPhone 12pro max 128GB 即屌
即推即買

8plus 壞nfc

死藍絲就縮返入你老母花柳閪到啦
喺連登特登伸你嗰柒頭出嚟俾人屌，真係賤撚過支那雞

無iPhone 12 其實都無乜好睇

自稱黃照用iPhone賤啲
貼錢俾Tim Cook 下架App 打壓員工
支那雞都起碼有錢收
定係我誤會咗自稱黃但用Apple
忍辱負重扮黃

今晚幾點開始

如果真係得watch同pad洗乜停store😲

聽日1點

期望
Ip se plus
Ipad se

哩個post咁多買iphone嘅藍絲
你淨係屌佢一個我覺得好唔公平

aw6大把人猴緊
唔好唔記得佢壟斷緊智能手錶

ipad新款model應該都行m額架啦
不過睇下今年點出法

推到apple tv 出

Make China Great Again

據報比亞迪電子()成為蘋果新iPad代工方

咪係Apple做咗好多嘢打壓黃絲
買得Apple一定係藍絲同路人
身體力行支持藍色企業

YUU~

apple card...

呢個真心想睇吓點玩

如果出咗IPad Air 4就即買

即買
Make China Great Again

據報比亞迪電子()成為蘋果新iPad代工方

今晚AAPL唔跌我切!!

ARM MACBOOK ARM MACBOOK
想買呀

冇iphone就打爆部電腦

收皮啦

隻野今日升得1%

黃色經濟圈面對住Apple就真係收皮
Apple喺東江水你識條春咩

想問部平價IPAD 粗用

股價已反映APPLE全力支持中国企業

點搞好 仲諗住買返學校用

Apple應該有品質保證的
佢地afford唔起個image受損

APPLE全力支持中国企業，一早已經同中国企業比亞迪合作無間

平時做下假膠又比人屈五毛
成日都要鬥黃玩分化
無你地咁好氣

買apple watch6
唔知門市今個星期内有無實物 諗住即場買

通常發佈完之後月尾開始出火

依兩三年apple watch都好吸引
尤其S4轉design嗰次

轉方角應該都大賣

係咪即係睇出貨日就知門市大概幾時有

未買過apple watch 上年先出黎做野 等左成年 終於出新

發佈會通常會講今個星期五pre order同埋講埋最早出貨日係幾時

我記得11個陣就算出左貨門市都要再等一排先有

記錯屌細力d thx

真係好方便 係好值得買
不過我鳩估今代應該都係未轉新design

佢S3減價推左好多人入坑

iPhone + Apple Watch

用緊s4
轉design 先換

錶真係樣>功能

無iPhone12, 上埋Twitter top source

想入AAPL的人 係機會了

我反而好期待Apple card

諗住做運動用
諗住買cellular
出街拎表 airpods pro 就行得
加上本身用macbook ipad iphone

真正Apple 全家桶 差部Mac機齊章 諗住入手ARM MAC Mini

iPhone 12 4g!

而家大左PC無再打機
去哂console
真係出Mac再少左個障礙

homepod apple tv呢

出12啦屌部6頂唔住啦

Apple TV入咗手 唸住今晚用佢嚟睇發布會 HomePod 唔啱我用

AppleTV唔airplay唔netflix其實多唔多用途

其實今年4月已經放晒風簽咗約你連登search都有post

我都想要arm Mac

今年apple watch 真係忍唔到手 有埋8達通 出街做運動 拎埋隻airpods pro 就得
上星期落街跑步 拎住電話好麻煩 又驚牛油手

我差airpods同apple tv先做到全家桶
但apple tv真係買唔落手 本身有ps4播到netflix

你聽歌係apple music？

買左個頭連ipad 就算 appletv 都係想用airplay 但係為左一個功能買好似好on9

kkbox 應該用到掛？ 都驚唔得
唔得又要轉番apple music

玩埋clockology時針watch faces
搞到隻三叔active封晒塵

Spotify KKBOX 可以係Watch App Store Down到

想睇下幾勁

梗係要apple music

有無arm mac mini

用緊38蚊學生優惠

Ios version 幾？

若果有真係會衝

不過KKBOX 做到匯入 Apple Watch 離線播放

開過一排 apple id 個問題好煩 一轉就由頭down過d歌 太麻煩

唔使勁，唔熱唔嘈就算同可以扮工玩下濕鳩手機驚
我部MacBook pro開Skype都嘈撚到傻

我就係想offline 用

Thxxxx

睇budget食飯算

呢個真 係WWDC 示範個效果真係哇出嚟

點解無spotify 屌佢

最大缺點身邊朋友都係因為呢點畢業之後冇再用
有學生價就幾抵，不完美、可接受

最吸引都係部iPad air

wwdc直情玩緊tomb raider，雖然係pc中低畫質，不過A12z已經係兩年前貨色改小小

勁呀重用到

Hello 我係之前開台同大家一齊睇嗰位巴打
今晚都會開 live 同大家一路傾一路睇
今次轉咗去Twitch 因為上次畀youtube ban臭咗
⬇ Link ⬇

今晚會12點半開始同大家一齊熱下先

對家黎 你見homepod都唔support siri呏歌就知咩事
明明ios 13 已經support iphone做到依個function
瘋狂閹割spotify

ipad咁快又出新？

6停留喺最well optimized嘅iOS12，用起上嚟可能仲好過升咗iOS13嘅6s/7

推爆佢

會有乜嘢新嘢
好似話貨錢會更抵買？

我覺得而家都平啦喎

ipad air

最好係新ipad mini 但ipad pro樣

5001

ipad mini
利申重係第一代緊

聽聞ipad都有update

First Generation

平價版iPad pro 咁

ipad air with144hzpro就10bit

係時候入隻watch了

應該都係pro個款
平版

好撚慢。。。停左喺ios9
大部份app都更新唔到

4hrs left

唔係錢問題 係太煩

未睇既睇左先

Apple Watch SE, iPad Air 都肯定左架啦
反而HomePod Mini, AirTag 先值得留意下

如果你有homepod先要買
唔係的話kkbox都夠做

而家都還可以
不過諗住等發佈會完咗先決定買back to school 定直出新ipad

因為airpods對我吸引力唔係幾大

iOS13,14 beta iPhone 7條ram 用得耐仲少過6仔12.4.7

watch SE其實即係S3

當然，APPLE為中国發展出心出力出錢架
Make China Great Again

據報比亞迪電子()成為蘋果新iPad代工方

有，由中国比亞迪電子製造
Make China Great Again

據報比亞迪電子()成為蘋果新iPad代工方

剛剛收到新信用卡。我要買iPhone 12呀

希望有新ipad新pencil

如果想買 iPad Pro, 係咪等埋出新會好啲?

傻鳩呢個世界有時差架ching 係咪弱智真係柒到唔敢睇

恥笑開始

今晚好似冇pro

笑點？

我都唔知可以咩價位出

係咪IPAD PRO>AIR>MINI>PAD 咁樣?
未買過IPAD

唔知今晚會唔會有iphone12

無心電圖既SE....

買返4咪仲勁

純iPad 係最入門, 例如比長輩用都幾岩使

應該都係依家S3個價
不過俾粒新啲嘅U你

我最想係 iPhone 12 pro, AirPower
如果Apple Watch 出SE 就送畀朋友做生日禮物😁

我部X好少hang 機，就算hang 等一陣就無事

買ipad air

不過傳緊SE 錶面係44 唔係42

ipad air4如果賣5000hkd，就算了

得watch同ipad都要close aos

我咪你朋友囉

睇config, 64GB有機會唔洗既

岩岩升左13.7
但未升之前都係咁

6換左一次電用左total五年軟件上完全冇問題 但個mon壞壞地 懷疑武肺嗰排消毒得多想摑巴自己
利申仲有部用左七年嘅iPad mini 2仍然運作良好, 行緊ios12

SE都用S4/S5 design咁筍

Watch se =依家s5個價
Watch pro 價錢再上一格

點pro法

我嗰部睇條片都彈app，已經無兩三年

買部ipad 比父母啦

仲出64gb

會唔會出MacBook?

Child登仔淨係識推向極端

潮州佬 回頭價

唔係幾個月前出咗新咩

iPhone 個page已經無左

iPhone 11*

其實全部都無咗

留個靚名

期待ipad air
希望真係好似傳聞講嘅全螢幕

係喎

抵畀人笑不過係你

仲係由中国比亞迪電子製造
愛國愛黨必買
Make China Great Again

據報比亞迪電子()成為蘋果新iPad代工方

支拿仔

極端不了
我比較喜歡永績抗爭

有抗爭有飯開，無抗爭無嘢食

10月試過ar，18年嘅macbook air同ipad pro咪嗰陣出

股價發布會

但嗰年嘅iPhone都係九月出

come on快啲比我預購12

外國rumors好似話watch se用膠機身

咁多年第一次唔想捱夜睇直播
好似已經冇種以前睇住直播之後覺得好期待個種感覺

Apple由ipx 之後開始除左每年影相靚d粒u快d之外冇特別，仲要部機成皮野

垃圾蘋果想點

airpower 唔知今晚有無

metro

希望有iphone 12

自膠睇唔到佢淨係講iPhone

所以近年唯有J粒apple silicon跑分

但影得唔夠人靚果下死啦

最大問題係成日擠牙膏冇咗嗰種開心使用嘅感覺

等ipad air 4

好期待條片剪成點

10月先發佈iPhone我會諗起4s，
同4相隔1年零4個月先出新機。

細機唔好用垃圾電好嗎

唔知手機 手錶 ipad mac邊樣野跑出先

睇發布會

ip12集氣!

其實佢發佈完一樣可以10月，11 月賣， 但iphone 發佈日期同時間都係一個特別日子， 希望屎忽鬼唔好再搞去steve jobs 的嘢

依家二千四
我估千七

希望ipad air真係輕，重mini少少

唔知十月有無iPhone

希望比人駁藍牙或者AUX

留名等睇SE又贏

得air4

等

BT不嬲駁到

應該今日出掛？
上年已經出左新iphone
十月先出d人又少左換機／換左android
唔會咁on9既

此主題回覆上限已增加為 5001

點解而家仲有on 9期待佢d 垃圾.
全部都係無個性的高科技垃圾
邊樣搵錢就出咩
唔創造需求，只係符合一眾垃圾人的所謂要求

淨係得airplay咋

唔係話今日發佈會無iPhone 咩

我都想買啊

今日唔出

One more thing !

係咪第一次發佈會AAPL係跌

One more thing!

iPhone 12 will be released in next Apple Event

體積問題
但最大問題係細機成日用食電既舊cpu...

有邊次無跌呀

期待!!

用實際行動下架HK LIVE MAP去支持香港警察
唔俾員工戴黃色口罩去反對港獨
取消台灣旗以示一個中國係中华人民共和国
當全世界都撤資撤廠，唯有APPLE不離不棄仲反其道而行全面同比亞迪合作喺中国生產APPLE產品
全心全意出錢出力Make China Great Again

身為愛国愛黨嘅中国人又點會唔期待APPLE充滿中国風味嘅新產品

cut 3.5逼人用藍牙算唔算創造需求？

唔賣4 啲人咪焗住買sE囉

當然算

原來LG 仲出左部咁既電話

想要新ipad

苹果公司全力支持伟大的祖国发展，牛B死了

新ipad正啊，由比亚迪电子生产，充满中国价值
Make China Great Again

据报比亚迪电子()成为苹果新iPad代工方

咁唔要啦

聽日晏晝先慢慢睇

唔使理佢
蘋果所有嘢都係中國造

Airplay only

再整back to school送airpods
一街都係

今次唔會出IPAD PRO
想出12.9

咁我瞓教先，等睇聽日佢剃眼眉

想睇

畢嬲都話apple最愛中国

1點咪知

Apple 年年呢個時候都係發佈新機

期待A14 ipad 2021

等到頸都長啦

都唔知佢做乜尻
又要賭啲咁戇尻嘅嘢
好似估中有獎哂
真係冇佢又有咩著數

9月發佈iphone係傳統嚟 應該好大機會有

個個都做9upper 都唔知邊個真邊個流 呢D傳聞真係聽下就算

今晚係咪有巴打開台直播一齊傾計

乜BYD好唔掂咩？
要撈埋蘋狗代工？

完全無新聞

蘋果已死

尋晚仲要拎啲cap圖串人

咁今次所有leaker都話冇iphone

BYD連口罩都做埋

One more thing

想睇佢介紹ios14嗰啲widget懶係創新嗰陣
台下班戲子嘅反應

歐洲好多地方都同佢買電動巴士架喎，佢呢方面仲要差唔多獨市黎
咁都仲要兼職埋代工呢飯？

gay cock

想問下今次會係pre recorded定live

點會冇啲電訊商出哂廣告就知有啦

pre-recorded

唔出乜都好
唔好搞到我D AAPL冧就得啦

唔覺會過多一兩個月再開一次發佈

台下仲有人咩

部iphone 7頂唔住啦 希望今晚發佈俾我止止渴先

而家係傳緊9/10/11月都各有一個

可能佢記錯三星unbox 2020

等緊1點

個個講話無,突然出新
股價又爆一爆

你地準備左咩零食睇

炸緊雞軟骨

所以係抵玩
只係冇咗心電圖，always on 嘅功能
希望SE ver keep番Car Key function🤣
預計$2000以下

留名先 推

好似話10月先iphone
今日唔係apple watch同ipad咩

個個都賭話冇iphone 12

仲講老麥
上面都已經有班人嘈緊黃同藍

留名睇爆冷

游水舞

買藍店Iphone嘅藍絲食金拱門有咩問題

求新機出現

今年3月先出完

就算今日發佈都係10月先有得訂
關廣唔廣告乜事

仿製從代工開始，唔係點解中國廠咁易出到仿製品，樣似已經可以呃到好多傻仔

屌，之後即係會有BYD Pad, BYD Phone

其實Apple想每星期、每個月開發佈會都冇問題，啲片錄好咗鍾意幾時播就幾時播，又唔係現場

最新消息 真係冇

M額一出個個 而家個個都m額
同之前ig logo 3d 變2d一樣 而家乜野logo都係2d
有啲審美觀根本係人為去改變

個個屌*

咁快傾到30頁

SE Plus 2020?

未開波都成三十頁

已經搵咗ISP sales 幫我排定隊🤣

淨係睇啫，咁貴邊有錢買吖

fold 2代做得幾好wo
講真，ipad 有幾可帶出街
fold 就做到電話變ipad mini 咁

iPad一早有仿製品啦
打入Apple供應鏈係為未來鋪路，以後Apple glasses、airpower、airtag等等未出嘅新產品，盡快搶灘做廉價二三線仿製產品出嚟

最新消息 真係有

已有14個AN狗負皮

仲有一粒鐘開估

有無人幫佢改圖改走佢條眼眉

14個AN狗負皮 X
14個反中亂港黃屍負皮 O

APPLE用實際行動下架HK LIVE MAP去支持香港警察
唔俾員工戴黃色黑色口罩去反對港獨
取消台灣旗以示一個中國係中华人民共和国
當全世界都撤資撤廠，唯有APPLE不離不棄仲反其道而行全面同比亞迪合作喺中国生產APPLE產品
全心全意出錢出力Make China Great Again

身為愛国愛黨嘅中国人又點會唔期待APPLE充滿中国價值嘅新產品

負皮嘅一定係港獨黃屍

推

但有成400個正皮

呢個真係dllm

證明藍絲先係主流大多數

講到好似今晚出貨咁
依家到iPhone出仲大把時間再開發佈會啦
播一條預錄嘅片咋嘛

BYD汽車同BYD電子其實唔同野黎

請左半日假
睇直播

俾多少少買ipad pro好過

洗唔洗咁

傳說128起跳

最佳孝機

Best Buy 突然間有iPhone SE plus 芒貼

屌 真

似乎係新核電機

唔通係one more thing

個mon貼係咪唔對稱

How I Upgraded My iPhone Memory 800% - in Shenzhen, China - Strange Parts

9:10 呢度開始講

冇錯
中共就係你嘅父母
買APPLE部部都係孝子機

屌你，咪出相

64 害死人

今次冇現場會唔會好快完呢

以前未開始就已經幾個post

上次WWDC播片都唔覺得快完咗
今次如果維持番咁多產品要出
應該差唔多

想奶都無得奶

已經眼瞓

rap

1am 先開波
真係要番工 不了

一轉播片形式就知apple行動力幾撚癲

聽日9半堂

同大陸共事就係咁
你以為乖乖地就有計傾
其實一樣可以冇
分分鐘死得仲慘啲

陣間會唔會又講 China Wechat alipay

不過奶唔到

小弟返8點照睇

睇黎又有肉食

上年嗰日要返學跟住六點幾起身上官網睇吓出咗啲咩

tim：仲有半個鐘先播，快啲剪走哂啲WeChat片段

個logo第一眼扮惡魔果實

幾時會宣佈埋ios14 正式launch

Day off

5點堂

一陣會唔會用電腦播掌聲？

仲味入得條link

支持中國封殺Apple，唔想同支那人撞機

間公司係老豆開

啱啱收工 1點開始啱啱好

好眼瞓
聽日仲要返早

瞓醒先算

今次又咩原因

會不會睇到0晨3點 之後無IPHONE就完

呢幾年發佈會你想知果啲一早流出晒

今年主力藍色3眼仔...m額

會

會就開心

應該係為華為死刑反擊，不過呢招都幾廢

共匪：你蘋果發佈同我華為死期係同一日 攞景定贈興？

應該都係同侵侵鬥氣
搵啲大公司開刀

照計就下個禮拜出正式

屌 知道係 支那代工唔撚想買

依家部 ipad mini係邊個代工？

真係好識做宣傳

無iphone12 aapl就可以跌

有無都跌 定律黎

美國搞到華為冇soc用，我唯有禁止轉播Apple宣傳

如果冇新iphone
aapl股價會唔會即跌

年年發佈日都跌架啦

iphone 12 唔係話下個月先出咩

等 iPad air 4

推呀！

你幾時產生香港嘅Apple 產品唔係中國代工嘅錯覺

aos送貨望下物流都知啦

屌你老母扑街鬼佬，次次撚都搞到咁夜先開始，人地聽日要返工架嘛，世界盃又係咁撚夜先開波

遲早比 2038 食返，印度成本勁低

啲人真係唔識嫁喎

7點起身照睇

睇嚟又有iPhone炒

記得幾年都係跌

垃圾美國人，成日半夜都唔瞓搞搞陣，想損害亞洲人健康

宜家個幾個合作平台嘅轉播網站一click入去
即刻彈去Apple官網

師兄 有我頂住 你走先

檢討吓啦 香港人瞓緊覺嘅時候 美國人仲喺度努力工作

Live已開同大家一路傾一路睇

唔好意思阻住咁多位巴打

唔知香港有冇youtber玩直播呢

呢個真

好強烈嘅反擊

點解apple tv仲未有得㩒入去

web都未得

預佢講到好勁好勁，因疫情要玩預訂，成個幾月先有機收，餓死班果粉

屌 仲以為佢地冇得睇

怪唔得成日比人話亞健康

用連登內建pip定iOS14 pip睇好呢

5G白老鼠不了
arm mac

隊左杯咖啡就係為左呢場發佈會

垃圾apple

你覺得官網就一定見到咩

亞健康

係咪多數人都上官網直link睇

今晚係咪會有iOS 14 GM版？

可能會支持香港

梗係睇台妹channel

得罪講句， bbq 蜜糖g 係唔錯

用埋coupon 自己1個人屌1桶g

好撚難食 原味屌打

MacBook 會唔會減價

電瀨少女？

yes

太天真
Tim表示香港只係一個用嚟打入中國市場嘅跳板

大家可以訓了

電瀨少女出名啦

學生優惠咪減左

2款都好食

bbq 似kfc 燒雞
原味姐係脆香雞翼

可能又有台灣國旗

好多消息話冇iphone 12 希望只係用黎壓低個股價

source？

限時特價

唔係有心歧視
但次次見到啲女講tech我都覺得格格不入

想屌宇恩同hanne 連佢開頭廣告個巫婆都想屌

支那嬲嬲師好忙

前日又唔入 今日先黎壓

點解國貨咁貴

電瀨少女真心okay
高班過pricehk多多聲
pricehk有時都錯info

Iphone11會唔會跌

睇女遮 唔好期望會識咁深

有冇link

pricehk 廣告感太重

咁unwire呢？有雞蛋妹

清坐左幾耐 走左十世啦

梗係用電視睇

雞蛋妹走左好耐啦 自己立左channel
一般般啦 唔深入唔夠喉

Thanks

咁都唔夠深喉？

我覺得Tim Cook都會變埋力架

香港好多女介紹tech 既 都停留係讀官網資料
電獺少女係比較深入dd

唔訓住，等陣對住呢個表睇下有邊樣match

今晚唔會晚good morning

睇錯唔夠深喉

好眼訓

屌 眼瞓 都係聽日睇剃眼眉算

留名等睇

蛋b

用M$ Edge睇

safari啦

iOS 係咪今晚出？

今晚主角係睇iphone

呢半個鐘係最撚難捱

13萬人等緊

屌夜媽媽先發佈

未有咁快

Lm今次冇新iphone

A14唔係5nm製程 ？

屌係咪流料嚟 唔係一早講咗話取消64G咩
依家起錶128G呀嘛

unwire 歌儀

呢個design會唔會好d?

好想訓

Apple 段片開始郁了

apple

Apple store更新緊

Apple 個網址down咗

全球市值最高公司

美國人點解唔洗訓咁
次次都凌晨搞發佈會

redirected you too many times.

睇到啦

apple TV 入到

如果仲係12MP咩design都冇用啦

唔使可能喇
apple只會更大力奶共討中共歡心，將icloud搬上支那直接送中就有份

apple已死...because too many redirects occurred

lm
訓醒睇keynote

真係懷疑ipad會平過而家/同而家差唔多價錢
唔係點會咁好死back to school 送airpods

夠鐘訓覺

咁都比你發現到，美國強大既秘密

唔好再講埋啲公廁野啦

暫時淨係個logo郁同播歌

貪食蛇

以前送過iPod Touch

之前用iPhone上官網會有AR玩

大陸某魔已經出咗10.8吋 ipad air 4 mon 貼

美國佬好勤力
日頭要開工 唯有夜晚發佈

啲音樂節奏聽到好心急

係支那

一年一度全球觸目的發佈會仲有9分鐘

仲有十分鐘公佈啦
iphone 12/12pro
apple watch S6 / S6E
ipad air 4

10mins

應該都係睇到2點就訓

以前都送printer/gift card
其實個價值差唔多

10min

上年發佈會係泰國睇緊
屌好少去旅行

clear cookies

我想要返touch id呀

係 Japan

tim cook就講good morning
我地就講good night

好似有敵人出現之前嘅音樂咁

平定貴唔知
交晒俾中國比亞迪電子生產就知

據報比亞迪電子()成為蘋果新iPad代工方

见证国产崛起！比亚迪成功代工iPad，或是下一个“富士康”！

BGM好想訓

大家估幾點會講到ipad air4

one last thing

(applause)

唔係睇到片喇咩？？

真細粒大波

不過我都知下一代先有屏下指紋

我估一開波就係
因為冇新嘢

tim cook: 訓醒食埋早餐就開波

新嘢一定最後先講

又夠鐘開波

Apple好似未試過取消咗一樣嘢之後再重新出返

一邊玩美股一邊等
完全唔眼訓

Skr

係咪會成個發佈會完左先會update官網

係

屏下指紋同電容指紋係唔同技術

第一個MON

得一個MON

yes,this is new ipad air, ok next

wireless charging pad係咪之前已經話收左皮

今年歌單係咩

有冇直播LINK

所以最後有冇12?

今年冇現場拍手歡呼聲，好唔習慣

上埋熱門

波仔好正

熱門no1

正常

youtube
apple官網都直接有 咪懶啦

一晚姐

屌快啦

youtube search apple 第一個就係

驚未開始就爆5001

無thank you *3 wow good morning

咁我都係去訓先
大家加油

夠鍾啦 乜都無

首歌係咪催眠緊我地，越聽越眼瞓

睇到硬晒

癲到 30幾萬人等緊

thank you!
wow
thank you!
thank you!
good morning!

用緊iPad air 3睇新出iPad air

只限黎緊2-3個鐘

按往年經驗
5001只係時間問題

大家YouTube睇定官網睇？

不嬲一定上頭一

YouTube

官網

Youtube

YouTube live仲未有歌

咩波仔, 好大波架

official website
youtube have delay, and no live chat anyway

依家開晒兩個，開始之後睇delay少啲嗰個

官網load唔到？

2分鐘

爆回覆定完Event先

官網有殘體字幕

用TV APP睇

ready！！！！！

iOS14官網一開自動pip mode

開波

年年都官網睇

官網冇繁中

good morning
good morning
good morning

邊條最快？

官網可以pip上連登

開波？

妹妹

沖呀

嚟喇

YouTube有歌聽

雞蛋妹

ready!!!

我啱啱已經開定兩個pip

好正呀！！！！！！

如果有開放livechat youtube會唔會爆炸

準備開波

迫人打丁

pip 咁細點J
買多個MON好過

個死人bgm聽到頭都暈

就訓著

good morning

Good morning

屌你老母倒數咁撚樣

(雙手合十)
thank you!
thank you!

tim cook: First,today no iphone 12

utube 定官網快啲

入直路啦..

音樂起變化啦

官網
有得picture in picture

錄播都遲到?

夠鐘！

1點

不過人有仔時不時放閃

遲到

成班係度SHOW 部MAC

幾廿萬人同時講野CHAT條撚

Air Tag

AppleTV啦屌

開始

說好的

音樂變咗

LATE COOK

Thank you
Thank you
Thank you

登登登登登登登登登登登登

嚟料

屌
越聽越緊張

正WO 個動畫

黎啦

Apple Park

直腸世界

嚟料喇

好緊張

入緊山洞

開始開始

用耳機聽啲聲好正

lets goooooooo

小夫進來了

官網好似快啲

又飛

本身已經眼訓，依家聽到頭暈

黎料

正

youtube 慢啲

Apple 溫熱扭紋大腸

gogogo

gay cook!

YouTube delay好多喎

???

啲bgm 好緊張

頭暈

Good Morning

GAY COOK

Hello hello hello

開始啦

always

Good morning and welcome!

Start

wwdc咁款

good morning!!!!!

簡體中字

睇緊Apple Event with Unbox Therapy LIVE

good morning and welcome

真係武肺先

頭都暈

個bgm 好鬼緊張

開始！

睇到頭都暈

Ip12

字幕得殘體中文

首歌

飛呀 ！

老絲又中

屌下中共先

youtube 慢兩分鐘

無黑人

終於開始

Apple Watch and iPad

ni🅱️🅱️a what

岩岩好呀!

黑衣暴徒

好似Key上去咁

幾好！

無iPhone

SHUT UP AND TAKE MY MONEY

屌 真係冇

冇iPhone Bye

無iphone 完

得apple watch 同ipad

TWO

冇iPhone

GOOD Morning

apple watch

iPhone 12?

apple發佈會例行打J時間

訓得 88

2 products
watch and ipad

Apple Watch

iPad

訓得

Apple Watch and iPad only

完

簡單英文學吓聽啦

冇iphone

no iphone

無iphone12??無講到

個園區大到，係度做野一定勁醒神

無iphone😞

冇iphone。。。。。

2 items 可以訓

喂aapl升的!?

都預左冇iphone

Ip12呢

真係冇iphone

瞓bye

One more thing
iPhone!

Apple watch and iPad

無iphone了

Apple Watch and iPad.

即係冇iphone

One more thing?

Bye

想買了

冇12

可以休息了

屌你冇正體中字

Apple watch ipad

熄機瞓覺

係咪one more thing渣

睇完, 訓得

保住眼眉

屌我要IPHONE 呀

蘋果已死

直接叫iphone友收皮

仆街，冇iphone

ipad and watch

apple watch and ipad

瞓得

冇iphone 走得

瞓教 byebye

又撚狗

Blablabla

講到明two products

點解d樹好似好假咁

講左好耐今日唔講iphone架啦

AAPL準備跌

早抖各位

其實真心唔明
簡轉繁好難咩

1分鍾就完

gum單刀直入有d意外

大家可以收工啦

真 tim啲口音唔難聽

no iphone?

focus on two..... 係咪已經無機

點解係tsla升

冇iphone 88

屌訓得

Jon應該有睇過條片所以咁肯定

入直路啦, 講咁多

訓教

得錶同pad

可以訓先

驚人捱眼瞓 跟住問候佢

Good Night

IPHONE 呢

Diu

冇iphone. 瞓先

講左好多次無啦
有咩好嘈

係咪得我一個聲畫唔同步？

無繁體

aapl 插緊

On9 冇iphone

陣間one more thing

no iphone

sleep

早抖

睇黎下個月先有iphone

傻逼

mola mola

訓得
ipad 同 apple watch

會唔會賣關子咋

不了

講故ing

一早講左冇iphone啦

無講冇iPhone

iPhone 一定唔會係one more thing

股價即刻跌

iPhone X 再戰一年

懷疑有4K

幾好，叫亞洲人訓先

打多陣飛機先

成班傻鳩以為今日有新iphone

dislike youtube

訓得 屌你老母gay cook

外國版雞蛋妹

即係冇iphone？咁仲睇嚟做咩

不嬲都話冇iPhone 嫁啦

一直都係
developer portal都係得呢幾種語言

Jon 炒咗幾次車 依家變咗過街老鼠喎

一開波講左

個班消息師失業啦 垃圾

One more thing: 公布下次發佈會日期

one more thing?

AAPL插啦!!!

跌緊

凌晨五點起身同我講話冇iPhone？！

快啲講產品啦

無iphone????

做咩咁多人以為有iphone
差唔多全部媒體+分析都覺得冇

Tim提你早D瞓

GAY 曲個樣真係好衰

KATE

下
佢d英文已經易聽

講到明冇 唔會

iphone 應該遲幾個禮拜再講

瞓啦各位柒頭

好心就講咗 iPad 先啦，冇人想知 Apple Watch 呀

早抖啦

Aapl 即刻崩

Apple廢到

冇嘢好睇，瞓覺嚕

變睇囡

唔通有得驗血糖

假故事

好撚悶

之前個消息原來係真10月中先公佈iphone

diu no iphone

Blood sugar?

屌 快啦

入嚟食花生

果然出現BLM

條女

Bob 叔？？

每年都救幾個都幾癲

YJ？Yijin？毅進？

大部份leakers都咁講 都預左真

用咩睇？

唔想睇故事
求吓你直接出個product啦

一嚟就講故事好悶呀

無新電話真係等收皮

係咪第一次9月冇iphone

好似BOB 叔

有左Apple watch

人精神左 人又健康左

講關於高血壓,唔通今代真係有得check血壓？

都話玩diabetes 同blood pressure架啦

Goodnight啦 無iphone12

間間都唔駛延期

悶就訓啦柒頭
第一日睇發佈會咩

有傳聞Tim Cook就快退位喎

今次幾有心 起碼可以早d訓

隻錶救到人救唔到股價

大把fd有apple watch 個個都唔撚做運動

個selling point全用健康 有啲估唔到

我都覺

留名睇玩燈

黑人, BOB叔(亞洲), 女人

DONE

我想知 Apple Watch 多 d 喎

似

夜喇龍二哥

唔expect佢有

又開始做見證

我打錯，無講有不過照睇啦

iPhone 呢

Dat ass

年年都賣healthy

Same

Focus on two products

收得工

考試仲高分左呀

咁真係有吸引力

十月先發佈呀

訓啦
無iphone

個watch幫你減肥

Bob叔係度做咩

快啲one more thing啦

年年都跌嫁啦
升先係新聞

不嬲定位就係咁

而家smartwatch都係咁

會唔會出圓形既watch

無iphone 訓得

繼續女人>亞洲人>黑人，不斷loop

訓教啦

佢而加可能要買隻減肥

早唞咁多位

跟住會唔會有人話WLM

玻仔屌打香港

On

馬騮國又然

佢戴緊個隻係咪S6

Tim好似瘦咗

想healthy 早d訓好過

買得Smart watch 其實大多數係睇住自己健康

HAHA創科局

Apple幫我地慳錢啦

股票繼續跌啦，想入啲

apple watch 健康碼

Tim Cook 個嘴唇紫色嘅

唔通

Craig bb串場

Craig!!!!

整返好部XS MAX先

$1

屌但係咁樣睇片好睇過live

Hair Force One 又搶戲

呢條友成個布殊咁, 好悶

猴國鼓勵用Apple Watch?

好似係

點佰咁樣做開場白...

一黎就黎D 阿媽係女人, 商業到唔商業既 STORY TELLING
9 唔搭 8 又悶
講埋D 野DAY 1 都做緊?? 唔係做APPLE WATCH 做乜鳩呀GAY COOK

教主真係棺材都彈起身

Craig做咩變咗路人

Craig出得一秒

對連登仔黎講股災黎架啦

Craig 仔死開啦

watch有冇新色呢

wash your hand 20s

好撚悶 瞓覺

唔洗咁多廢話

真係幾紫

ff少陣啦

買左apple watch
藥箱都變手飾箱

年年都係咁架啦...

Vo2 max

Apple ：屌你成個總部拍撚完啦

唔洗驚冇人拍手

發覺youtube慢好多

佢隻腳郁郁下

V2Os

個一鏡！

冇iPhone 大家可以早啲瞓啦

全黑watch幾好J

唔洗等人拍手

UFO咩

ys 阿 屌

想買

唔係第一年喎
當年段iPad幫到好多人片好幾多人讚好
講到marketing真係apple教返你呀

第一證券

藍色AW

藍色

買！！！！！

隻藍色好膠喎

藍色！

嘩

好Cyber

白頭佬亂入

訓

教人洗手？

唔通可以check體溫

可能無左現場D 反應

感覺梗加差

定唔知佢D STORY TELLING 太行貨

出到第六代無LALA 走出黎講返D 基本FEATURES

屌 勞力士都冇咁大陣象

嘩!!!!!

個樣已經無變先...

而家賣撈咩
使唔使拍到咁豪華

見到慢好多即刻轉台啦

咁睇黎IPHONE 有藍色機會好大

藍色?

Smart fiber?

洗手都要有提示

勁唔吸引

藍好正！！！

隻金好柒

四紅燈係blue sugar sensor?

血氧garmin一早有啦

OK幾時訂得

紅色

完左即order 等買aw好耐

紅色都有埋

product red

土豪金不了

好多都係ss 先有新色

中共紅

新色真係不了

Series 4 又唔洗轉了

嗨電 出到而家都仲係嗨電
正正經經買隻佳明好過

有無人係經apple官網睇

隻紅色幾靚

出多啲錶面好過啦

好撚失望訓唔著啊

S6全黑!
即買!

中國紅 點可以冇

Grey幾靚 藍同金都好柒

官網睇是常識吧

ME

會唔會有埋墨綠呢

我鐘意佢有得計睡眠

紅藍真係好睇咩

新色唔係好吸引

等ipad

UFO 咁既樣

Ipad 定ipad air？

其實隻紅色幾靚.....

但好難襯

here

me

紅色不了

首歌好STRANGER THINGS FEEL

same

5色戰隊?

買s5算

好弱呀屌

買條錶帶支持下

Product RED

Apple watch個design仲可以用幾多代

直接去apple 睇嘛
youtube慢勁多

唔係仲係灰咩

Blood oxygen

Iphone準備有藍色

GOPRO 9好似都係今日?

靚喎藍色

有人唔係用官網？

咩taste

O2 sensor好似係一粒led+加一個sensor...

正想講

齋講拍片嚟講幾好睇

屌 年年出新 出撚到屌米手環咁

講野條友個樣烚熟狗頭咁

屌又唔出圓形

藍色apple watch係幾靚

好有亞視王征feel

有藍色

咁細個感應器點解可以做咁多嘢
人類真係越嚟越進步.

Garmin用家笑撚咗

仲需唔需要一日一叉先？對家都唔使了
如果唔係點帶住訓

睇SPO2 有咩用

如果iphone 12出藍色真心屌得落

紅色好柒

s4減到2000樓下就正

晒9氣
第一次唔想繼續睇

姐係醫院好普通夾手指姐

今次個發佈會係唔上到4K

點夠電

Same here 想換samsung 摺機
但apple過samsung d資料又勁麻煩
遲d如果想轉番apple又要再整過
仲要屋企又係ipad imac

血氧

藍 紅 watch

嘩

咁咪好撚勁

一人一蘋果

醫生遠離我

藍色幾正

blood O2

幾時講完Apple watch 一啲興趣都冇

都有啲用既
但未必咁重要

睇黎新IPHONE都係用呢種藍色

邊框好似窄咗？

好似睇緊健康節目

幾時搵上次個阿嬸出黎跳老舞

快手出新核彈
我隻APPL等緊你升

播片好大聲年年都係咁

戴apple watch 遲早唔洗body check

巴打你真心想做白老鼠?
佢個moon勁易爛喎

沽得

支那紅好柒

紅當當

今個apple event 會講出咩?

正常都經呢度係最快

S0,(1,2),3

S4,5,6

S7改掛

冇

武肺

似係啦...咁我都係屌返黑色算

摺機有咩咁吸引其實

好樣衰啊

咁iphone12肯定有藍

SPO2其實好少會過低，除非本身呼吸系統有問題或者肺炎
同埋SPO2呢d低技術

apple watch都係made in china?

真

仲鬼有S4咩

以後可以去 apple store 睇免費醫生了

唔撚知

緊係有對病人嚟講

不了啲色好怪

三叔幾年前d電話已經有

有無Apple watch 圖睇？

好唔掂呀屌

有未呀屌

繼續用S2

比班肥撚睇下有無睡眠窒息?

醫療專題節目

galaxy watch 3 apple watch s6 互抄

打和super

今日冇iphone
一開波講左淨係得aw同ipad

想問一個正常人知血含氧黎做咩

一定

LET'S TALK ABOUT IPHONE

紅藍咁 sharp 好難襯喎，G shock 咩

Spo2 無啦啦都唔會測

腳震

用緊wtach s5 6唔洗換

我唔想知呀

應該又會有一輪清貨大減價

Covid
Covid
Covid

唔係現場, 變左播片果 d effect 同音樂有陣柒味 ...

其他牌子一早就有
係冇ECG

悶

Eva instinct 無得睇血液含氧量
Solar先有

SpO2 都Check 到

對啲老嘢有用

外媒早就講曬今晚係冇iPhone份 班人係都唔信
慢慢J 10月發佈會講iPhone啦
到時真係11月先嚟講

恐怖醫學 美國版

冇人想知aw同iPad 直接one more thing啦

杏林在線

下年睇你再+1

頭先佢話eczema?

aw終於等到有新功能加
唔似4上5咁唔知做乜柒
呢D明明應該5有嘅野

但放喺電話冇人用
依家仲cut埋

大細鼻窿

呢隻藍都唔算難襯 紅色就真係不了

我都係去睇恐怖醫學好了

傻啦 咁多年都係跌架

iphone幾時出心臟起博器功能

快啲ipad la

你地估有冇ONE MORE THING

中武肺->吸少左氧
鳩估

Apple幾時變左醫療機構

如果佢係可以好似detect到潛在疾病就有用的

原來蘋果拍片都咁鳩 震下震下 轉下又唔轉下咁

快d講iPad

係咁用肺炎黎sell隻錶

正常人無乜用，會keep喺98-100

主要係睡眠窒息或者心肺有問題先會有用啲

老野得幾可會用APPLE WATCH

可能想瘋狂開合代替打丁

你都睇得幾details

帶左係咪可以防武肺?

ONE MORE THING
ipad！

再吹下自家芯片

a13 apple watch?

有appleTV未啊

sleep apnea

幾時加個震蛋功能

今晚係咪唔會講iPhone

其實係幾正
利申 s9

我嗰隻S2就黎頂唔順
已經淨係用黎報時

美國版happy伯

遲啲做埋I-insurance

啲過場好正喎

要a13做乜鬼🥺🥺

冇追到
係咪得apple watch同ipad

apple card !

第一年冇講iphone?

iPod

收皮啦

oxygen level garmin 一早有

睇落去咪知

反而想知ipad今次sell咩
雖然最近入手左bts ipad air

i-nsurance

iphone講完啦

Apple insurance

2020前

First Aids

2020後

First Apple

講撚完錶未？講iPad啦屌你老母

好眼瞓呀仆街

Apple 啲外景拍片 影相係最靚 最呃人

其實搞唔多功能不如搞搞粒電 兩日要叉一次

幾時可以check 埋糖尿

自從Apple watch一年救十幾個人，都救左兩個連登仔

唔通你expect佢講武肺咩

真係好撚悶 Apple已死

Blood oxygen都當新料

發布會開幾耐
好想快啲睇ipad啊

好撚煩 硬係有堆人鐘意走出黎同全世界講
自己買定唔買 用定唔用 又話悶又話剩 走囉

係咁blood oxygen

中共紅
POPO藍
土豪金

啲片拍到好靚 但係內容好廢

shut up! take my money

點解冇繁中但有簡中

心跳都大把人一早有
點解Apple Watch最出名?

多數1個鐘

終於知點解中國唔播得，原來變左醫療節目

其實我覺得救左一個已經夠

係咪已經講咗無iphone?得ipad，apple watch？

S2冇得玩os7

通常係咪都個幾兩個鐘先完

只係將其他運動表的功能都放返落去, 其實早就應該做 ...

你惡撚過中共

因為奶

I appreciate Tim bro Ng honest and tell us there’s no iPhone today, but it’s still soooooo disappointing

估下s4 s5會唔會下放新face

i-care

講ipad再叫我 我訓陣先

冇突破到要講watch face

Wuhan Virus

我外行人本身冇apple watch
覺得呢個feature對我唔太吸引
不過對好追求健康既人黎講可能唔錯既

覺得嚟緊嘅iPhone 12都會有依隻藍色

我決定今年換錶

新界面s5有冇得用

要爬高海拔先有用？

真係會有人整memoji喺上面咩

attention whore

Apple watch講咁耐

90%

買新錶啦chok仔

CCP Virus

其實成日話apple唔整新嘢嘅人
係咁問apple watch加嗰啲健康功能有咩用
會唔會有啲矛盾？

ios好似開放左watch face設計

喜瑪拉雅山

奶共你懂的

用到睇唔到時間先

好似真係會出Heath service

本身已經唔夠電 仲Memoji

錶面設計都講
Apple真係無features好share了

點解要搵個大山婆做model，搵個正常健康身材女性唔得既

比隻你兩老量住心跳都抵屌

我隻S0終於捱到換S6

以為睇緊WWDC

屌你講完watch未

換s6?

表示諗住放棄bts 買呢個新嘅

係囉 好撚煩
硬係有堆人叫人走
以為自己清泉 收撚皮啦
好嘔心 一言堂

用緊S3 表示 想轉S6

Apple watch得咁少新function？希望ipad唔好令人失望啦

點會丫....

又出電子垃圾了

勁共勁共勁共

用咗6s 5年幾
諗住等佢今晚出iphone考日慮換機
點知...

唔係，但唔expect變咗健康講座

買咗bts

應該冇喇

Apple 只係一間marketing company

咁到底個Watch有咩多左？

Solo Loop

等轉design先

你個名

隻新錶既新feature冇撚用既 spo2

Watch face 幾正咁

冇扣又當新野 屌！

S3舊電打柴喇就

Solomon

錶帶都要介紹

隻錶講咁耐又唔覺你有咩one more thing
下樣啦屌你老豆

WTF好柒

比亞迪電子生意越做越好不斷突破

S2已經覺得疾

屌你條錶帶

平心而論
apple 既event真係做得好過Samsung
已經無野可以J

出新錶買舊錶

6s用家表示等緊佢出新

一條膠

same
Home制壞撚埋
唔係要頂多兩個月啊嘛

屌 條帶好撚柒

腳又震 嘴唇又紫 唔通...

好核突既錶帶

solo loop 我應該講咩好

出汗好啜手

錶帶都拎出嚟講

關你撚事ON9仔?

真心柒

好樣衰

有無人留意到有隻紫藍色Apple watch 出現
iPhone 九成九都有黎隻色

條錶帶做乜鳩

買齊size要幾錢?

屌 single loop 當新野 on9

屌 錶帶都講咁撚耐

Yue

有藍色換硬

條錶帶見到唔開胃

外表囉 不過我係想換z flip 唔係z fold

solo loop 係咪橡筋

好柒

汗臭錶帶

我想watch連phone一齊入手

solo loop有冇諗過好多女仔手腕幼用唔到

已經好慢

講撚夠完錶未

點解冇嘅

個窿窿錶帶成日見到都起雞皮

笑片嚟嘅喂

呢d叫賣點?

咁我又無 可能習慣一返到屋企就叉

係呀

係呀 同唔啱聽就五毛PR一樣

apple watch features其實都好齊，要update都係要向hardware發展

Apple d信徒唔會睇下個世界有乜
人地出過嘅嘢佢而家先出，d信徒就打哂J咁真係好笑

一出錶帶 股價即插水

溫磨fing?

Apple就係呢樣好，除非硬件唔容許
否則新OS功能多數都可以係舊機用得返

所以我覺得watch face update呢啲去到S4都會有，甚至S3

等埋先買

錶黎黎去去都係個兩三味

我都係

好似小學雞玩具錶

現場睇幾好

咁淨係睇錶同睇通知就仲ok

手帶都要吹奏

條錶表好柒

我都想知點解冇

條縮水皮帶乜撚嘢事

見到有U1 Chip，太快Cap唔切

錶帶都可以吹咁耐
係咪冇野好講

收到部機未

聽日升定跌

做咩唔換se2

仲係apple watch

全球得百幾萬睇緊YouTube 個live咁少

有啲失望

唔洗IPHONE都得了

冇hologram都唔算有咩新功能

隨意門

我部6s除咗啲電半日無大半之外（普通碌下連登）
其他功能仲好正常，係打機有啲lag

講完

講下ipad 啦屌你老母

換錶帶算

屌你solo loop有撚用
你話solar loop就差唔多啫

Milf

其實係咪播錯片

講完未

莫比烏斯環咩
講到咁勁

真係講到冇野好講

apple
創意既先驅
但呢幾年
真係技窮了

新表帶
7色
環保物料個隻就5色

而家都跌

唔關事？ 走囉
d傻仔最中意叫人走囉
諗起佢地d咀臉就搞撚笑

好撚煩 硬係有堆人鍾意走出黎同全世界講好撚煩
走囉屌你老母

點解

掂喎 呢個

各位可以死心
部iphone佢so舊款
可以訓教

如果apple watch有超聲波驅蚊, 我即買

呢個俾家長玩可能幾有用

出到冇嘢好出 呢啲都講

全家都用Apple watch
又賺多啲錢

終於可以走iphone(半走

仆街 呢個真心最有用
買隻比兩老量心跳!

以為有平版 watch
點知係family setup

以為咁勁可以check血糖廢賣點都吹咁耐

呢個好用啊屌

冇扣錶帶

睇官網快好多

電子狗帶

同呢啲籃球手帶一撚樣

歧視白人冇資格用?

皮帶果D一早有

唔想俾阿媽管點算

悶撚爆

其實膠錶帶點都要日日洗
唔係會臭, 仲可能會有漬

超聲波驅蚊本身都唔知係咪work

呢part係咪sell比中國睇

唯一用處：

令舊代apple watch減價

怪獸家長生成器

黑鏡

成家都戴apple watch

APPLE隨意門

無拍手好唔慣

買隻比條女先 仆街

好多黑人

健康碼

算了訓覺
仲諗住可以睇下新iPhone

開始sell埋細路

12出細機同型d

一定有啦21分鐘咋

戴隻錶都比人監視

屌
helicopter parents liked series 6

監控

share memoji究竟有咩用呀

監控功能？大陸唔駛加啦，一街都監控

加強監控

變咗淘寶買配件咁

全天候監控個仔女

啲病人日後唔洗買血壓計、血糖紙買隻Apple watch就得開拓埋醫療器材市場

我要iphone

Hermes版好似好好J

差電快20%，好過無

健康碼啲friend

點解全部比黑人戴 racist

BLACK FAMILY

台灣大哥大

Black black black

Control feak

Family set up 係咪監視男朋友用

奶共

1010

1010？

黑人lbgt家庭，nice

S4以上都得 有HK

點會買隻咁貴既錶俾小學雞

終於support 5G WiFi

監控手錶

中國人監控

中國人一定物理上綁住先得架
以前係狗鐵見得多

government setup

戴左apple watch 會讀書叻d

未必嘅
可能真係one more thing 呢

吓我拍緊，原來你地無拍

有hk都無hk公司
cmhk好波

bb仔開始就要帶

Se l!!

d 功能完全係for怪獸家長

Se

係唔WORK的

電子手鐐

不嬲好j
錶盤又靚

TAIWAN NO 1

終於有5Ghz

家庭監控setup

睇apple promo學英文都唔錯
講好慢又唔難

台灣 香港

應該係黑人先要綁住

所以咪有SE

港獨 Hong kong冇China

SE

真係有

有平了

apple watch se

China mainland
Hong Kong
Taiwan

watch SE

孝子mode
Apple倒自己米

兩日整爛都得

Apple Watch SE

SE???

wtf se

唔係有1010咩

幾多人因為依個function 分手

細路惡夢

Hong kong 無(china)

se

China 同 Hong Kong 分開

分裂國家

wowwww se

改左名

屌你WATCH 都出SE

真係有Watch SE

family set up the children

正呀watch都有se

有

噉都出 SE

垃圾

Watch 都se

屌 仲有se 講完錶未

玩具

嘩屌SE用S4 design

Apple watch se!

黑唔黑唔講啦
控制曬全屋 有啲癲

Hong Kong
China mainland
咁奶定唔奶呀

aw都se

Apple watch 都有se????

因為有se

1010?

black mirror 情節

cheap雞錶

Apple Watch se

唔用iPad同pencil

S5添

屌你se 抵屌wo

S5 CHIP

咁都有SE
幾時有apple pencil SE?

窮撚恩物 希望平d

apple好撚廢呀

可以買隻apple watch俾隻狗，可以追蹤隻狗，仲可以測佢血氧

睇完覺得啲細佬好慘。。。

SE 用S5 U

1010唔係？

清貨SE

而家聽筒 mute掣 咪都有問題
之前 電 聽筒 mon mute掣 咪 喇叭都換過晒

SE gogogo

SE竟然用4個樣

咪打飛機啦 一陣比侵警告仲慘

Apple Watch 都有se

Se......買俾老豆老母先

s4 s5賣唔哂咪se囉

又用淨野改個名出

呢個真心應該出喎
舊年S3減2k以下 多幾多人用AW
唔係好多人會過得去3千蚊出隻錶

hongkong同china平排
好嬲好嬲

即是條片送完中先決定唔播

台灣

小小超課左幾多錢比apple,竟然有1010 logo出現

又唔係無用, 以往主要係 smart watch , 但真係做運動果 d 大多數都會用返運動表, 因為功能真係 target for 運動... 加埋果 d vo2max, 血氧, 可能想食埋呢面市場..

屌我隻S3保養都未過

仲要s5 chip

Se有冇長著mon

為免玻璃心 用"these regions"而唔係country

幾錢先

Apple watch se

一野爆曬班平價android Watch

Btw 點解已經知無iphone? 岩岩瞓醒

watch se
洗唔洗賺咁盡 ...

Watch SE

出SE一定係散貨，S7會大改樣

Black mirror

細路都唔放過

蘋果你有冇人性架

唔好意思

我地真係無架

有冇講舊電幾耐

279

坐監咩，監控手環

269

尋日收到ipad Air 3 了

279美元 =
2 162.27108 港幣

USD 279 w/GPS

笑撚到仆街

s4 s5 賣唔出 就砌埋一齊再賣

一家大細用watch

2200

平得少少

買錶都分期

有無wow先 一路wow一路拍

即係舊鋁款
屌

S3繼續賣

se就係咁

好平

AW3仲有

屌 六月先買左apple watch 3諗住入門試下
而家就出SE

舊電咁廢 點食

永續series 3

竟然會用S4設計
吸引力大增

399

不要再說了

Apple watch series 3繼續賣

下年出Watch Pro

好似睇緊龍咁威咁

se 279
aw6 399

S3仲繼續賣

S3仲留喺到

永續 Series 3

iphone se 2
抵撚到

隻3肯死未
cls

股東表示 we don’t fucking care

S3仲有份

still have apple watch 3

s6 一樣 3199

環保

279都分24期

WOW 到隔離屋問我睇緊乜

比aw post啲人哄？

2000幾

又咪二千二蚊

繼續訓啦

big brother is watching you

根本SE唔係監控咁簡單
仲係追蹤器

S3仲有份玩

iPad Air 應該都會改埋名叫iPad SE

真係平安鐘咁用

擺上微博又暴動抵制蘋果一日架啦

Sell埋office

永續s3. 遲早1000蚊有找

Watch SE 有咩分別
無always on?

3平啲啦屌你老母

single loop 幾好，而家成日洗錶，轉咗用膠帶

冇扣用 laptop 唔會頂住

二千元

se個價好唔上唔落

竟然不死

廁所break時間

個分別得個LTE 同blood oxygen?

講黎聽下

keep S3
Se
S6

平得果$800，on9

仲以為係用最新處理器但外型唔變 s3

Cut 𨶙晒4、5，逼9你買6

我個隻跟IPHONE X買係咪S3黎玩到今年

S3無FAMILY SETUP

S3 仲未賣哂

仲要分期

即係se冇spo2啫

有冇人已經訓咗？

冇左鳩叫鳩拍手好似講得快左好多

有無人覺得咁樣錄片仲好睇過Live

冇APPLE WATCH既可以入手玩下

se廢到

2030apple千秋萬代

唔知S3有咩魔力永續到

唔撚睇 無iphone

SE=加咗指南針既S4

S3永續

訓咗點覆你啊ching

Se操用都唔錯

冇spo2冇ecg冇always on

仲有SE 同 3

一開波time cook就話冇 叫等緊iphone班人早抖

冇人鳩叫，唔撚慣

仲係錶

次次都係要講下啲環保野

s3仲有
反而s5

但係冇咗9叫同拍手掌

訓左仲點覆你

鬼佬真係好鐘意分期 先洗未來錢 充大頭鬼

根本係引人入坑價

用緊S3換唔換好

無返既同學舉手

仲賣s3係咩玩法

如果用緊S5唔使換都得

上個禮拜講到宜家今日冇iPhone
Gaycook開頭已經話今日講Apple Watch同iPad

係咪環保健康節目黎？

你當係S5減咗減繼續賣（雖然唔知閹咗啲乜）

訓梗覆你

粒U都有唔同既

一黎第一句就話today focus on two items
Apple watch and ipad

一隻錶講咁耐

睇埋ipad先決定入手ipad定se

S6幾錢？

AAPL 股價直插

因為真係好好賣 食晒全部低階市場

係咪D零件唔岩用落SE 同6果度

班窮撚真係好煩
無錢去買小米手環啦

果陣岩岩出八達通function就決定左入手

睇watch睇到好眼瞓

買s3唔好咩
雖然s3少廢

6應該係幾多

其實正常人都冇需要呢啲

有齊基本功能 繼續上既型號加既野都唔太重要

入坑價囉
想基本AW 功能
又可以當八達通用

已經講緊垃圾recycle

se 可能冇ECG?

可能未到ipad就訓著

399 usd

Aapl 直插緊

IPad 啊 幾時講

3199

S4 有興趣轉S6

賣得唔好哂

仲要拎材料有幾環保黎講，痴咗

watch se

SE有冇s5所有功能？

冇追post 係咪會出iphone

要就下啲左膠係咁

4，5，6係唔係同一個樣？

掙扎緊訓唔訓

瘋狂用Grid做Infograph
Windows Phone死得太早

iPad 8
iPad Air 4
Incoming

s6 藍色定紅色好

Series 3幾錢

講recycle
根本就係舊貨, 賣唔哂, 拆散重新包裝, 當新野賣

Applause

隻閪錶都講咁撚耐 技窮到咁撚樣

remove power adapter 都講

快好多

想問之前啲發佈會大概幾長到

因為AW 根本好少人用得者勁CHIP

大部份人都係做下運動睇通知

買前兩代 你到底有幾沖動

Dllm我要power adapter呀

計唔計雲上貴洲??

嘩屌你Watch冇差電器

屌你老母cut撚晒咁環保

no power adaptor for apple watch~ Go green~~~

好貴

冇野講 講環保

後悔冇買apple care,宜家隻錶個mon花晒

環保撚dllm

聽聞無ECG但係又無講
要睇website先知

當話得aw同ipad之後我就瞓着左

cut adaptor扮環保

我想問 睇緊啲咩 健康節目咁

訓咗

ipad係咪都出se

se幾錢？

冇睇開 想問以前會唔會有人噓

似冇咗AOD

講撚完隻膠錶未

本身咁平都已經粗用啦

Last thing

無內容都可以吹左就快半個鐘

講到係因為環保咁

完全無聽佢9up

用過aw 就會知always on 好有用

apple watch冇插蘇

cut power adapter都有得吹

完全冇提舊電

新ipad如果跟ipad pro設計應有會引到好多人買

幾時永續埋iPhone SE Plus ?!

兩隻色其實都唔好睇
寧願買返黑色

冇沙聲走音，冇咁好笑

1隻s2同1隻s3輪住戴, 都唔知幾時要換

信徒俾咁多錢幫佢接環保貨真係唔話得

哇！！！！！！充電器都抌撚埋佢好偉大㗎！！！！！！！！！！！

唔洗屌佢啦
gay cook講到明唔gur佢睇重環保的
你大可以唔再做佢股東

肯定無 2千都有的話咁s6 賣條毛

同上到車話 冇上車既舉手
有異曲同工之妙

MINI??

我有幾多叉電器關你鳩事

邊度有直插 3兩蚊上落

唔講多啲廢話 點夠播到3點

環保L

講ipad未

冇火牛

環保都要用幾分鐘講
美國真係好鐘意左膠光環

i mac有冇se

咁快呢個星期就有

佢發現個個都買s3
咁落去唔掂

cut cost扮環保 咁都比佢諗到 又唔見你減價？

即訂

全部媒嚟 邊會噓

講完watch未

屌，講撚完隻錶未

Blood oxygen sensor !!!!!!

WFC

無adapter買平d啦屌

即買!!!!!!

係咪應該俾人揀好啲....

充你老母

開始FF

星期五開賣

而家當埋八達通

Apple Watch se 同 s6 有咩分別？

又sleep

講中左

智能手錶D電唔會長氣得去邊

年年都有講

Cut叉電器但無改價錢

今日訂星期五收到？香港same ?

MAC 幾時出SE 呀

嘩屌咁好睇

唔好出仲環保

因為呢一隻係apple watch歷史上嘅超級好賣

總有 Club Like 同誠哥幫手劈價清貨嘅

依個有濕尻火牛都cut埋

無叉電

係咁將1 2句就總結到既廢話講到咁撚長

其實真係會有人戴住錶訓覺咩 咁唔舒服

咁快

新aw唔會再跟叉頭

誠哥買S4都係2000

逼你買叉電

淨係唔比個濕鳩5W頭定係連條線都唔比？

我好撚鍾意佢watch配個叉電器

好似拍戲咁cls

年年睇發佈會都可以學識點樣用成粒鐘present啲鳩嘢

串自己好威咩apple 咩

$399 us

屌 仲諗住等S5減價
依家無埋

有冇iPhone?

Let me finish

訓覺都戴，電量用到幾耐，幾時叉電

幾時iPhone SE pro max

隻閪錶電量先係最撚大獲既問題

又big data, AI

要買多張

iPad?

黎緊係咪仲有個發怖會

會，繼續睇落去

買se 啦

依家係做緊乜撚

Apple watch有咩新功能 追唔切post

認真？ 咁點叉 AW要專用叉頭

有ios14未？

好難囉，呢個function唔實用

好老尷既Video

買se 仲要另外買叉電器

黑人 黑人 黑人 黑人

趁而家11減價入手好定等12好？
利申：唔需要5G

好撚stone

我 你歧視呀 戴咗2年s4冇覺得唔舒服

呢條片咩事

測血氧

蘋果廣告公司？

apple拍廣告係有一手嘅 佢啲廣告幾好睇

講到cut野好環保咁
你個adopter盒又好環保咩
想賺錢就賺錢啦

真係好撚差，apple 今次

要自己說服自己先

又拍電影 imagine你老尾 有屁就放啦

播緊條片幾好睇XD

訓覺驚撞花

Series 1是咪正式收皮

Se 幾錢？

段片好hardsell

除非真係第一次入坑

Apple watch新功能: 移除充電器

睇留言重好睇過條片

比佢價錢吸引左
千5蚊都唔駛咪買黎玩吓

有新買新

我唔信你冇usb火牛

支那

同問

入嚟睇廣告？

wow that was fun

真係賣健康

有用autosleep track 其實你真係唔會覺

最無聊宣傳片

我覺得唔錯喎

撚夠電

應該用左好多錢拍XD

講嚟講去都係個oxygen level

屌你捨得完未

279usd

想轉會

平左比你 不過買叉電器你又比返我

個post 走左好多人

仲未撚講完watch

Gay

睇到個reddit comment好好笑
I love how she announced the removal of power adapters like it was a fucking feature

隻錶真係好撚悶..

仲講緊

講撚完隻垃圾錶未呀

仲有IPad

2:00應該可以完場

真 黑色先正

apple watch 可唔可以放上差電板差？
未用過

iPad未

快啲講埋ipad la 唔想imagine

屌...

不停healthy

出fitness service?

一睇就知GAY

擺明無用過
只係用3-5%咋

呢條友好gay

有得留言？

笑到仆街

好好奇訓教都戴住嘅人幾時叉電？

呢條友把聲又gay又拆

最緊要有心電圖

差到個太空站無晒電

旁白好煩

屌乜原來冇iphone
咁訓先

應該差唔多啦 每樣野講半個鐘度

條仔把聲沙到

～2000？

i just charge before sleep

廣告幾好睇，應該洗左唔少錢

喂，半個鐘喇diu，仲watch

幾勁幾勁都會悶

唔可以 試過

講ipad再返黎 屌

講撚完未

7 撚到 有冇iphone

英國口音講"911"

仲講錶

應該係捨得完watch未

講完叫我起身得唔得？？

把聲

屌講iPad 未呀

係好撚拆

等實物再睇下
雖然個價幾吸引

邊條傻鳩會買se
s3樣，s4粒u
買清貨s5唔好

仲未講完隻西錶

番屋企

唔知今次爆唔爆到po

佢舊痰想點

把聲好沙

Siri把聲有咁正就好

點解仲係apple watch

都冇iphone,然後隻閪錶又講撚到明年今日

個樣好似佢嗰啲animoji

Ipad呢 屌你

每次發佈會都可以學到點樣短話長說

真 幾微細既野都可以鳩up 5分鐘

半個鐘講一個product

淨係得個血含氧量 就攞嚟打J

se賣199嘅話實大把人買 279唔上唔落咁

講撚完watch未呀屌

屌 唔睇啦

Mute

你睇多次啦on9仔

冇平過
仲要唔知港行會唔會想加價

成個美斯咁

吐痰啦屌

好似健身教練d基佬

一直都有戴住aw瞓

可能同Tim有路

條友個feel好Gay

唔睇mon仲以為係個5X歲auntie講野

玩Ringfit算啦

Gay cook 條仔？

一睇就知係hehe嚟

one more thing 係未airtag

Fitness+

屌你 條友係Parks and Rec 個 Chris traeger 嚟

個網幾時會upload 新野

邊到係s3樣

又一個service

今年 d 片同 d 音樂真係唔知點咁, 總係覺得有陣柒味同埋同成件事好唔 match 咁 ..

Gay佬

中左肺炎咁款

cut左D野講到好有光環咁

無用過就咪扮啦 開口即露底

講撚完AW未呀屌你又無新功能
血氧有西用呀

好撚悶

如果ipad air變埋edge to edge
即刻狗衝

屌 個股價直插🤣

係咪轉哂印度造

要專用線啫
反正你班友都唔會用佢舊垃垃5v1a頭 直情慳返

好撫多黑人

諗起上年個印度佬

S5會可以減幾多呢

完左發布過一陣

ipad有未呀

個發佈會幾時用？ 要講咁耐攝時間
不過都明嘅， 食正WFC同武肺唔講多D健康野點sell隻錶

呢班管理層 第一感覺好左膠feel

有牛牛？

好撚熱氣嘅痰

又+

扮環保

iPhone 12,出左？

唔想睇廣告 廣告聽日睇youtube得啦

有個+字
即係要俾錢?

屌搵個把聲沙哂又有肥仔波嘅中年基佬講fitness

戴住Apple Watch玩Ringfit

開始認同Elon Musk話呢d係過時既技術
nothing Wow factor anymore

完發佈會

快啲下個產品啦

咪臭係 仲有得打怪

冇iphone有咩好睇

你衝硬都得了

好似睇緊Black Mirror咁

冇呀屌

睇黎今年真係蘋果已死年

印度佬直頭走埋音

我踩車唔鐘意戴飾物手錶喺身...唔好再講錶喇

實有嘅，試過新買玩啲訓覺app
冇咩嘢但又唔會專登帶住訓

有iphone未呀，好悶呀

係咪有大波教練陪我做運動

hi sister

今次真係垃圾到

叻呀屌你老母

出左啦 聽日去買啦

fitness+
係咪有大隻仔教我做運動

夠啦 諗住訓教算

墨說Hello

好gay條友

屌講完未

keep住都係workout

冇人想知aw

練到沙聲

講夠隻錶未

屌不如直接買呢個好過啦

Live 重點係睇班觀眾反應

用緊s5可以唔洗換了

可能係變性

好撚Gay
Apple又出Service賺錢

係咪即係冇12講,係我唔睇了

One more thing

Tim cook will be resigned immediately

條友會唔會太chem

佢係第一代發佈時出現過

有聲

依家條友好gay

出咗啦

我睇鄭多燕仲好啦

我諗住氣氛咁悶，講啲嘢搞笑下

我都係
舊電換完都係倒水

睇黎fitness+應該係要sub

演員好似將以前僅有既亞洲面貌都比撚曬黑鬼

佢識玩 留199嘅S3 去迫人加少少上SE

冇iPhone，拖長Apple watch嚟講

Fitness+ 食埋 Nike app

你打定信用卡Number啦

等緊ipad，肯講味？

13呢？

佢爭擰下個膊頭同嗲兩句
就變成基佬

fitness+ 又幾錢

條友個膊位有啲怪
但係講唔出

聽聲都知係黃到仆街果啲痰

garmin先至係真正運動世界top

做埋收費gym plan

搵個大隻靚仔啦

見到無分別好開心上年一開波就買左s5

1:33仲watch 好悶

有ecg同fall detection做孝子一流

個黑人教練

Pton Nike lulu 繼續升空

S4都唔撚換啊

Gay佬promote

咁今日應該會有Apple one

條友有痰

講撚完APPLE WATCH未死GAY佬

講IPAD啦

老老豆豆，整好d個跑步app好過整乜撚野fitness+

講完apple watch未

用緊S4都唔換

有冇人等陣完咗即order S6藍色

條友把聲好沙 講完未

好撚假條友

冇iphone ok 訓得

iphone 下個月同年底分兩次出，下個月先有發佈會

你有冇睇過有iphone既發佈會 iphone唔打頭陣？

跑步從來都唔帶任何嘢

乜柒都鳩叫一餐

呢個功能ok

墨巴

Gay味濃

講watch os唔係提過加多D workout detect咩
點解又要提多次

訓啦
今日冇iPhone

Trans gender 似

係咪諗住apple gym

縮起左咁

IPAD 到底有幾無野講
仲講緊WATCH

ok 喎，唔洗買 ring fit

Gay撚到

真係好撚悶
我唔反對Apple發展手機以外嘅嘢都係咁話

出左 好撚正
Steve Jobs 再世一樣

十月出

我睇youtube 去gym room仲好啦

似人妖

講iphone未呀呀呀呀

如果係同ring fit 合作就好
而家日日都帶住黎做ring fit

慣左戴錶訓
本身唔係aw都戴緊，無咩野

講半個鐘watch
以為講完錢會完,點知繼續
遲多10分鐘先返去

用緊s3都唔洗換啦

pton即插呀!

吞左COOK D 精

我衝先

佢粒痰怪d

睇埋呢段如果仲唔出iphone就訓先

有冇得飛嚟睇

把聲做咩 咁撚沙

今日agenda有d乜 除左隻錶

係咪諗住逐個app 講

講到 41 分差唔多啦

gay cock條仔

唔係講笑，班高薪嘅女人鍾意呢啲

出得S3的人根本唔會追最新

s3已經冇

我由s3->s4

悶撚到

ipad 好似係

吐左啖痰先啦，屌

cls 得個少少新功能都可以講成半個鐘

s2用家到而家冇穿冇爛
成日跌/一嘢亨落隻錶到，可以放心唔洗apple care

第一次見科技節目可以包裝成健康醫療節目咁

洗唔洗錢呢個野

又醜化白人

笑撚死

見到個fitness plus屌左出聲

總之有+就知係

有ecg？

我都記得

不如直接搵PT 1對1教你仲好

D product cycle短到， 唔怪得知股價升得咁緊要

會唔會講airpods studio 定唔講？

watch有新色，希望iPad Air都有

唔好咁講
apple watch 同airpod 佔apple好大份收入已經
呢兩樣野已經殺哂同類產品成個市場
重視唔係咩問題

仆佢個街嗰條閪線都百幾二百蚊、即係變相加價

可能啱啱幫人含完

iPad Air

到底Apple watch上兩年有幾賣得
Apple哂咁多時間去sell

不過係幾好用既

apple已死

有波既

哥仔不如你去做吓檢測先

硬件你頂多一年俾一次錢
Service 月月收錢

今日冇

小學生報告

條友分分鐘推埋gay plan

好撚多黑鬼

抄ring fit

其實真係無乜特別, 都講咁耐同好似好重要創新功能咁....

中咗肺炎？

仲食緊炒價

好似解任咁

好彩蘋果日報未死

成半個鍾講手錶

把聲成個洪爺咁

one more thing
apple fitness room

冇iphone呀

我要換電話啊

是咪唔對咀形

聽日有得買啦

全場忍笑

講幾耐呀屌

話有痰笑撚死

快啲啦

睇嚟one more thing就係Apple One

死gay佬講完未

炒價都平過aw6

我無問題喎

用緊series 1, 但仲係唔轉樣你叫我點換

睇埋iPad 會唔會有驚喜

上年頭水唔洗炒

ip 12好勁

無iPhone 無觀眾 無數據拍拍拍
拉撚長曬d 廢話

洗唔洗錢先呢個野 我用緊S3 都用到都OK

d人真係on9
自己覺得無用就話人閪
隻野都唔知救左幾多人命 仲未計已經佔唔少收入

全世界都等緊iPhone呀呀呀呀呀
今次真係全世界

諗住本身買個aw 用 藍色好似幾好

課金睇人地同你做運動
我睇謝金燕唔好

咁我都瞓先

咁你可以瞓先

左肩長過右肩

你有冇睇過發佈會

我要ipad 吖

下個月

AW4真係會wow一聲
不過AW5同6就算啦

iPhoneiPhoneiPhoneiPhoneiPhoneiPhoneiPhoneiPhoneiPhoneiPhoneiPhoneiPhoneiPhoneiPhoneiPhoneiPhoneiPhoneiPhoneiPhoneiPhoneiPhoneiPhoneiPhoneiPhoneiPhoneiPhoneiPhoneiPhoneiPhoneiPhoneiPhoneiPhoneiPhoneiPhoneiPhoneiPhone

可以講iPad未呀仆街

聽日開賣
無得AOS 直接去排隊

講撚完隻閪錶未？ 講咁撚耐其實5同6咪又係多咗一個功能咁大把

以前都會有下韓仔日本仔支那種膚色
今次真係黑鬼佔左7成

講咗幾多次冇iPhone

講撚完未呀屌

冇咩驚喜囉
市場上都有好多同類嘅嘢

有120hz

睇黎個Apple One係包曬呢堆"+" services

升左成倍

師奶都可能需要啦

YOUTUBE大把 駛撚比錢睇佢地

話時話官價係幾多
上次見到買緊798

冇驚喜唉

訓啦 一開波講到明唔講

完未

呢個仁兄縮膊到咁

你等多一個月

好眼瞓

598

我冇等囉

果啲話電話公司叫佢出新iPhone plan果啲點搞

唔想再聽啲濃痰聲
聽到都想咳兩聲

所有運動都已經拎曬黎舉例

快手講新iPad同iPad Air 4啦

GPS?

Workout完未 屌你老母係咁loop

我買個陣5百中

冇啦 話太晒電 要iphone13

LUR呀

Tsla破左day high la
垃圾aapl落地核吧啦

悶撚到
訓覺算

睇左陣 慘過上leature

咁macbook係咪都唔講
之前仲講到今年macbook會勁好多諗住睇吓今晚有冇講

又係9.99

我由S3上S6算係大更新
新樣新色

fitness 都講到privacy

仆街
跟住d人多個理由買Apple TV

快d講ipad啦大佬好眼訓

有 GPS

對唔住，真係幾乎都唔打頭陣

然後同你講fitness,,,

Apple Watch sucks

你同ringfit隻game連動好過啦

Ios14幾點有得更新

訓了 see u next month

有人喉嚨出事係咪已經成為左Apple發佈會嘅特徵

WorkoutWorkoutWorkoutWorkoutWorkoutWorkoutWorkoutWorkoutWorkoutWorkoutWorkoutWorkout

diu Fitness+ 要錢

都係冇hk

屌你收錢架

好似做緊個1000倍長嘅listening咁

咁都要錢

要錢不了

sls

史上最撚悶一次發佈會

要錢

佢特登唔講iPad先
驚啲觀眾走曬

9.99/month

如果冇係幾多

9.99全家用

Nike training app free

早唞

再衰啲 我玩just dance唔好

笑左 真係似

可能ng 太多

要錢 不了

不過其實apple watch features黎講係唔係好難再突破
有冇人有idea寫信俾apple算

最撚悶

咁都收錢

今日剩番iPad同iPad Air

玻璃心要碎了

屌你Apple TV+都送一年

你呢舊嘢送三個月

下星期

起碼下兩個星期

beta 8已經係gm版啦

屌你老母原來要錢

會唔會加個去痰功能

唔到你唔服 apple 賣藥能力 ....

原來要錢

3 個月俾乞衣

屌你 笑左

冇macbook wo ching

屌仲要9.99
吸血鬼

仲要成6舊水一年

佢把聲6年前出Apple watch 嗰時已經係咁

唉fitness咁嘅價錢

Apple one!!!!!!

有加號就要收錢架啦！

on9

屌Apple One

香港冇份

apple one

講咁耐原來要課金

大把Apps取代你 貴撚到

好似外星人
隻眼好得人驚

點會冇GPS

Apple One

成個鍾講AW

睇片不如去搵教練好過

我跟nike嗰啲做都得啦 駛乜特登俾錢你賺

se有ecg即課

貴撚到唔好去搶

訓啦 悶到

買隻錶都得三個月free
買部 iPad 都有一年 TV+ 啦

好多人今時今日仲用創新, 科技野去看待APPLE 已經錯哂
APPLE 唔做最頭用未成熟科技野
而家人地係最高市值公司，每樣野要同股東交代

睇來今年佢地想係大改之前, 最後殺哂成個市場入下一代錶款

屌你老味

有無咩新功能

apple 1

 One

你要收錢我不如用Nike adidas app???

嗰個係流動數據

On9

玩Ringfit好過

但我反而覺得iphone以外果堆先好用
Airpod通話同connection完爆同級真無線
Ipad唔洗講 tablet king
Apple Watch個package都好完整 副廠好難搵到咁全面既smartwatch
Iphone就愈嚟愈柒

講撚左無iPhone呀
訓啦柒頭

假胸肌衫

macbook等多兩個月啦

👉Ann Perkins👉

無香港

真環保就出一個我一個就夠晒用的叉電器
活埋條肥婆每年唔止減少五千架車碳排放

請完未

一早講咗

Diu, 竟然要錢 on99

有youtube洗閪apple fit

講IPAD未呀

好撚悶

apple 2 apple3 apple se

一年USD80
真係fat fat

廣告時間sell服務

搞咁多野學樓上話齋買個ringfit唔柒好
搵個打壞講fitness真係第一次見

Apple one

Apple真係變成service-based

下個禮拜

apple tv都一年，呢個得三個月

仲未講完

屌Apple one咪即係雜錦

肯完未

其實apple one同依家family有咩分別

未出iPhone 都應該唔會release ios14啦

iPad ar dllm

屌你老母
做得gym就識自己搵片跟

Nike Training Club app
免費喎

Apple News睇Fake news?

連登仔又要夾plan

有咩用

又呃錢

appletv 冇咩睇

等緊ipad air

睇youtube唔撚好？要10鎂一個月都戇鳩

dllm apple one...

apple one~

又幾抵

諗緊博唔博個one more thing

Cook：我哋 Apple 唔係開善堂

你買唔買

蜴蜥人

又要課金

apple One more thing

14.95/month

終於iPad

者係adobe D fd呀
你訂閱多幾樣咪平俾你

CEO詛咒

$14.95 一個月

14.95

貴撚到 我ringfit都得啦

仲有兩種

印度版會唔會有得平

Ipad了

大勢所趨
年年賺你錢

你肯唔肯買

終於到ipad

錢錢錢錢錢

終於iPad！！！

ipad了

for one incredibe price LMAO

Tim~

終於ipad

Ipad啦

IPAD

iPad!

ipad

30usd 啱我用

終於Ipad

Apple One 得 iCloud Apple Music有用

乜春都要錢

ipad 啦

唯一有用 apple music icloud 加埋先38港紙

ipad黎啦

終於IPAD

iPad

講iPad

Ipad bird!!

Zoom

iPad dllm

快啲入正題

唔買啦
隻S3未壞

我搏！冇就上reddit笑鳩條友！

不了 夾你買埋apple tv+ Arcade

我唔買

頭先搵個0嘅gay佬介紹fitnesses
依架Apple one

沙聲仲要乸型

終於到iPad 等到瞓着

幾句野講得晒既野 要拆到半個幾鐘 講廢話

戴到個口罩咁撚樣都攞嚟做宣傳相

有冇ipad mini ?

等睇今次用咩舊件

終於ipad！

有冇IPAD SE??

steve jobs 真係激到返生都有份

即管睇佢成唔成功

快撚啲講新iPad

Apple 啲service 真心冇咩用

係咪Microsoft舊員工走哂去apple轉行賣軟件同service

10年有無咩勁野

apple one又係做乜嘢 笑咗

🙏🏻

iPad 10?

Tim:🙏🙏🙏🙏

Steve精神一年一年消失

終於講ipad 屌

係返生就好

10周年

有我就買

呢個價錢有一個唔啱用已經蝕

年年都話要翻生 年年都無返黎

Apple one...

呀婆摸口罩

窮撚訓啦

Arcade

原來Time flies = 10 year iPad

快啲啦屌

終於到ipad啦屌 講咁耐on9 watch

已經有晒同類型嘅apps

隻腳un黎un去係咪賴緊屎

仲有冇以前咁散買

佢後面係真景黎??

又打飛機

ipad air 定Ipad

Ipad se+

iPod se

等睇

ipad X ??

iPad 8 & iPad Air 4

Ipad air
Ipad se

macbook幾個月前咪出左

所以要綑綁式

ipad真係一出冇人睇好

that's incredible

ipad air SE?

宣傳片啲力架好似仲多過白人

big year for ipad

First iPad，我有冇聽錯

全螢幕

唔駛溫書咩今晚

香港都無？

得APPE MUSIC 同ICLOUD有用

真係瞓覺 如果仲唔講iPad

THIS IS A BIG YEAR OF IPAD

搞多幾個family plan加啲service又可以吸到人用成條line 個ecosystem真係

今次會有咩新野呢

iPad 都出四個size

無他嘅, 硬件發展其實已經去到盡頭

gay cook隻腳做乜9

BIG YEAR FOR IPAD
IPAD SE!

嚇死我以為出ipad pro

快啲講IPad design

係apple永遠係用半新技術但做出全新體驗

屌

真 學生plan 加埋一個月先38

同問
我淨係需要apple music同icloud

pro應該冇update

睇黎pro冇野update

真係佩服諗稿果個人，明明得咁少新野都可以吹到咁撚耐

講緊喎 你好慢

白人歧視返白人

年年都咁講😅

係
係Cupertino

猛咁郁

好震

ipad 8

全線都有update?

終於等到

我都有留意，一滴風都無

應該講完IPAD就完

冇變樣笑死

10.2 仲係度

12？

A12

著到成個 nerd

ipad 8 a12

Nmsl

iPad 8 a12

屌你老母
講業積留返開會講啦你老母

ok ipad pro用家又嬴

嘩A12

No Full Screen

IPAD8 ? 有返HOME???

廢話連篇

個screen

清舊貨

ipad 8 用A12

仲A12

垃圾設計

屌， 講到好似redesign 咁，

我都諗緊 唔打風嘅咩

下

A12係咪同iPad pro依家一樣

以為佢搞緊笑

8th gen有A12
Bts屌左air 3果啲

清垃圾晶片產品

ipad pro 10.5 再戰多一年

我係為左八達通先買

部新ipad淨改U?

快幾倍

屌 有咩咁突破？

AAW都A13 ipad仲用a12

12

iPad 8th gen
9.7”
A12 Bionic

去到6核，但唔係macOS, 有春用

毒撚到呢

真
完全係浪費人生

真係冇iPhone冇新野？

個screen唔變有乜用

this year is big for ipad

點解要黑邊

幾多ram先

成行都知service值錢過鐵，係睇吓點轉
之前試水溫成功，依家就大搞

而家都要同人哋比

廢撚到

咁點解舊年唔上A11?

好彩買左pro

a12都要打飛機

係咪 LGBT 先可以出場

big year for ipad 就係繼續a12

用緊

ipad 8？？not ipad air 4 meh

咁多位我哋下年再見

個樣冇變

印度大法！

iPad 8 用 A12又唔太差喎
二千幾蚊黎講

今年冇得睇啲人尷尬玩AR GAME了

屌你個樣無變？

笑9 chrombook

A12 Chip都兩年前㗎喎

又到咗拍手位！

A12

頭先吹撚到又十年又大改，交啲咁嘅貨

今年頭先update過，無啦

apple one fitness +
總結 呃錢

覺得iphone都係咁

睇嚟都係gap gap mon

拎Chromebook打J...

屌ipad 8
等撚左成晚air

要睇埋family plan會唔會封殺假family~

快極咪又係iPadOS

This is ipad

No.
iPad Pro A12Z

佢唔係用a12既話
pro 12z好柒姐

講經咩

依部係2000蚊個部

It狗係咪鍾情格仔衫

ipad pro係A12Z

又可以慳返

平嗰部wor

見佢踩同行
就知佢地開始技窮

屌你年年出新ipad都講多次粒舊chip嘅spec

得喇 A12用過喇 唔洗再講了

係今年唔出iPhone 12 ?
定係今個發佈會唔出?

拎chrome book 黎比...

唔好再廢啲

都仲快過好多同價垃圾tablet

又拎粒u 打飛機

10週年俾啲垃圾出嚟

ON9

開源呀

點會edge to edge

入門A12算係咁

10月中出

ipad好似冇料到

今個發佈

佢送我先睇下

a12再減1000蚊就諗下

今個發佈會唔出

佢個身行個陣好好笑

勁 chip 梗係留比 pro

唔係點清舊件同呃你錢呀

十年，點知一樣。。。

你部IPAD 係雞黎呀

新黎?
Steve Jobs都咁玩喇

有冇mini?

老老實實，最低model個ipad都已經好好用
不過真係無新意😅

iwatch, ipad 都一鳩樣

Ipad 8啫
仲有ipad air

youtube係印度人
Netflix係阿根廷人
apple ？？

轉三星了

依部係最平版ipad wo

呢部應該係2千出頭果部?

佢地係sales 來 Apple 唔係科技公司 留意返

慘
多得共產黨

？？？？以為佢會變樣
點知真係咁既樣

蘋果冇咗Jony Ive係咪已經冇人識設計
屌你老母部部都用返同一個樣 真係世界級

今個發佈冇
人地一開波講左得AW同iPad

真係十年如一日

SJ都有踩啊

舊機新賣

有新意你地仲會買pro?

打機日日差電都未收皮

唔可以

上次wwdc個靚女會唔會出現講兩句

年年都踩喎ching
唔係第一年既事

點解吹到同上年差好遠 但我未感覺到有咩好特別features

除咗a12 所有嘢重複一次

成日踩，以前SJ指明邊間廠邊個型號添啦

係咪呢年home office太多

I你老母watch

A12 都XS年代啦

好毒撚feel

iPad 8th gen
Support smart keyboard同apple pencil 1st gen

有咩色？無睇到

仲要好好玩咁

條友著到好似ive仔

IPAD8 A12..不了..
下個月IPHONE 見

用唔撚到macOS 真係

笑撚左，將部iPad mini 5放大當新野

笑撚死又係咁嘅樣

咪即係ipad se

同ipad air一樣

最平嗰部都講咁耐

fyi

a12z>a12x>>>>a13>>a12
ipad pro 2018(a12x)用家又贏

係咁炒冷飯

仲1st gen

ipad 0誠意

屌你老母晒我成粒鐘睇埋啲gay佬炒冷飯

最平嗰部用A12算係咁
唔通佢會俾佢勁過pro 2018咩

？

條仔單手揸ipad 唔撚會手震咩

Cook：我 just wanted to ensure 我就算瞓緊覺都有錢落我袋

陣間部Air 4 應該用A11

leave competition in the dust

認真 無嘢好講到要拎WWDC啲嘢嚟講

可能好好賣

屌垃圾到

年年都踩嫁喇

又loop 返ipados 14 啲嘢出黎

dllm
幾時食cow

無料扮四條
講緊你

apple product design部門係咪執左
所有product外觀不變，加上新色就算

同感

你話Mary-Ann 應該唔會

APPLE 淨係搵自己產品黎比...
其他公司就搵APPLE 產品黎比...
今次APPLE無突破...android可以出人頭地啦

話說 係咪第一次IPHONE 改時間發佈? 之前好似次次都9月1X號

仲19過我部上代ipad pro

唔明點解咁cheap

今年換pencil

部野好似浮起咁

iPhone 2G個發佈會貼晒Nokia Moto啲機上去恥笑添

仲係1代PENCIL

真係每條片都有黑人 ...

支筆咁大delay

有無買咗Bts iPad Air 苦主

2018年啱啱出就買咗

年年都講同一樣野

生產唔切

悶過睇亞視

Apple一年
Service 賺55億美金
Apple wearable 賺40億美金

仲多過iPad 同 mac

連登仔惡到唔俾講

咁air會唔會A13

人地d舊版筆同cpu要消貨

入門級iPad唔改設計好正常

黑人憑咩用ipad讀書寫野
用翻紙筆啦

Steve Jobs 開始技窮

幾好丁

永續1代筆

瞓咗冇睇 AAPL 跌穿100未？

換a12
然後咩都冇變

又係gap mon ?

黑人識唔識寫字架

iOS 14

會唔會有one more thing

BLM

梗係好賣啦 最平嗰部有齊哂d功能 普通人根本唔洗上pro咁貴

ipad用pencel2，之後下代pro換pencil3

年年都大把人咁講

岩岩有師兄問背景，搵唔返佢，
我答你 ，佢個背景係用AR 虛擬實景做

屌我要iphone 12呀

2017/18/19 2g ram
成日reload

寫野部機郁都唔郁

iPad 除咗快咗之外，講完都感覺唔到佢有咩進步

用緊ipad 7睇緊直播😌

平價版upgraded啦
2019果部用A10咋

SJ係有料先踩得起
而家個班 人唔笑狗都吠啦

佢哋識條撚咩

上星期美國有假期

屌仲zoom到咁近

iwatch iwatch iwatch i 你全家tim

A12都j咁耐
Apple真係

我啲字次次都認唔到

唔苦喎

air 再戰幾年啦

直接講ipad pro

Pro 都係用 12Z
Air 應該唔會高過佢

條黑鬼寫字好7

4同4S都唔係9月

支新筆幾錢先

屌你 又講ipados 14 咁你搞wwdc做乜能

等睇人留言
「Apple已死」

仲有反轉個吓

又要等多個月...部7仔就黎死

哇 咁撚平

用usbc

329

認到手寫個啲字

好抵wo 屌

擺到明剪接，部機同個背景顏色唔同

329美元 =
2 549.83414 港幣

299美元 =
2 317.32647 港幣

瞓得用緊ipad pro, 無野需要睇落去

299 bts

Mark notes都唔撚用你個app啦

你果部應該2022年仲係有料到
果部apple失哂手 唧爆左牙膏

399, 學生價299

自
睇錯野

我部ipad pro 9.7 2016又可以用多年

apple pencil 中英混合手寫係咪ios14新

299 education 即屌

教育價299 平到

訓著左

睇埋ipad air 4 就知

屌你有education

寫得黎不如直接打啦

畢加索

送C to lightning喎

係囉

一出個日就買，用緊黎覆你+睇直播

買屌米華為啦支那仔

同7代個價差不多

Racist

Starting from $329 (education price $299)
Available this friday

係咪完啦

我6已經頂唔緊了

悶到jony仔激死完彈返起身

Airrrrrrrr

IPAD AIR

cls $299

個keyboard上年好前衛架喎又浮起又盛
今年Microsoft 咁

ipad air wor

299 又抵屌

WWDC講過啦

Ipad air

好想番工

幾年前開始，全球智能電話企業都向緊service 發展啦
APPLE Service 業務都佔Apple收入唔少，你唔見華為小米堆芝麻公司都學緊Apple發展「互聯網服務」咩

iPA

Cls

升左兩個gen都俾人屌
俾埋A14X 120Hz好冇

無錯
全球市值最高的垃圾

Redesign Air

原來仲有IPAD AIR

又點completely redesigned呀

全部都冇咩大突破 失望

新air

Air

真係慘了

三點完仲有一粒鐘 仲有啲咩可以攞出嚟打飛機？

AIR

Full Screen iPad Air

我哋最厚嗰位都薄過人哋最薄個位

ipad airrrrr

iPad air好少少

終於有新色iPad

近幾年手提電子產品都係啦

IPad Air

然後窮撚：屌你咩點解無全mon 2rd gen pencil

Redesign=舊design

pro 樣air !!!!!!!!!!!!!

iPad Pro嚟架？

Apple Pencil 都賣撚左4 5 年

仆街4 speaker

方邊

變返ipad 1咁

藍色綠色好柒

Full screen ipad air

Completely redesigned iPad Air 4th

Incredible 完未

牛餐肉！！！

air new design

air正ah

執柒左佢啦

係你啦 iPad Air

咁多色把撚咩,,,,,,,,,,

最期待

學生哥可以炒iPad

ipad air!!!

買撚硬

藍色!

係咪大學生先有299

Touch id

touch id power button

隻藍色

屌那星2代筆？

午餐肉

睇嚟新iphone會變返平面

首歌好差

聽咗成晚最正

air 4用pro design
然後我果部已經坐彎過一次
屌apple

Air 買得

玩顏色

iPad Air 條邊

到戲肉

咁多色

唔撚係new design囉, 咪又係pro design...

好多色

因為唔係 iPad Pro

可以用二代筆

個case

咁多色 cls

呢部好似ok

真

利申：番緊工

支筆

屌 藍色綠色

Usb c

TYPE C 火牛但用LIGHTNING

嘩綠色+藍色ipad air

紅藍綠色

打撚錯姐，閪人

有錢買ipad air 啦屌 成部ipad pro 咁

同 iPad Pro 一樣 design 都叫 completely redesign

又拆散D舊野當新野賣

啱啱買咗iPad Pro嘅人情何以堪

iPad Pro 2018返嚟

iPad Air 咁多色

4 speaker????

個logo原來係air

睇黎IPHONE 12 用返方邊....佢呢部IPAD AIR 都方邊

full screen

Air幾型

Air
不過啲色

Touch ID

ipad 當用家係狗？

得 買得air

Air 4

因為 service 先係持續揾到錢
雖然我知唔少人唔鍾意

好靚隻blue

舊殼+新色

ipad pro終於輸了

想入手呢部

衝啊屌！！！

iphone 啲色係咪都應該差唔多

買air 扮pro

Old...

條邊粗啲仲唔new?

New iPad Air 好撚靚

2018 iPad pro睇嚟可以再戰多年

新air 咪又係pro咁嘅樣

好大塊午餐肉

衝得啦 四喇叭

睇黎新iphone都會平邊

Touch ID?!

擺係度都好靚

新iPad air必買

一定係a12

點解iPad 同iPad air分開講既

Sky blue

屌岩岩買左pro

Air真係換11” pro樣

藍色幾令

幾靚喎又

黑邊同pro 一樣？？

你柒撚到呢

一代iPad pro 11換色換芯

Air睇落屌able

即係ipad pro 2018 屌

Air有新色

好得啊屌

同上代pro有乜分別

redesign = pro

AIR 完勝 PRO.

有Touch ID

想丁了

News...

直接拎IPad pro A14x 出黎我即買

呢部成晚叫似啲樣

係要少0.1寸

Air 好揀正

留名等睇ipad mini

係咪有touch id

Air 變咗 Pro 個樣

仲係LCD mon

會唔會加價

仲有冇bendgate先

條邊粗到

粒power button咪長左

10.9 only

有touch id？

條友睇貓紙睇得咁撚明顯

係都要10.9咁零丁

仲要粗少少邊

到依家仲攬住用Lighting唔知做乜

得touch id

講到明今日有發怖會
仲買 抵撚死啦

乜都有係冇promotion

買得依部

Air 用pro design都屌

Pro

外星科技

仲以為得ipad冇ipad air

Air 好似幾正喎！

上面touch id

正喎 Touch ID

touch ID呀屌

APPLE 轉下色D連登仔即刻打哂飛機

Top button touch id

Touch ID!!!!!

新IPHONE會唔會有

唔明你呢D 人
部IPAD 比你用黎坐架咩?

幾銀

touchid

ios14世界級

仲有touch Id 呀

new touch id?
暗示?

touch ID!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

有冇埋face id 先

Touch id power button

無左垃圾face id

應該大賣

睇個相機鏡頭就知咩料啦

嘩 touch Id 有機用番落iPhone？

都唔少

點解 iPad Air 可以有 touch ID
iPhone 唔可以

正WOR

會唔會iphone touch id 都係power button 到?

開關掣有Touch ID

air新色+touch id置頂

有TOUCH ID!!!!!

平啲

touch id好撚正

真係power key touchid

個touch id 下年應該用落iPhone

屌咁iphone12做乜唔整touch id

個制度

正， 新touch I’d

iphone 12可唔可以都有touch id

好撚正 touch id

為Xperia平反
touch id power button根本勁高質

有冇可以張呢個touch ID 放係IPHONE 到用呢

預言
依部= ipad 11

好似有4 speaker

touch id

蘋果原來未死 之前仲以為PRO樣 鎖機TOUCH ID係吹水

條邊會唔會粗咗啲

iphone 會唔會都有

新touch id

iphone遲下一定有返touch id

Service 識得點樣玩其實係好賺錢
硬件做得再多都唔夠Service咁好賺

iPad Air
要衝了

咁不如你加埋touch ID 去 iPad Pro / iPhone 粒掣啦

係咪未講新iphone

iPhone 12 Touch ID sensor!?!?!??!?

有就好，唔洗用face ID 可能m額又細啲

如果可以將呢個新touch id放去iphone就好

咁新iphone會唔會都有touch id

iphone12係咪會有返touch id

仲下年

iphone 出返呢個功能啦屌

好大機會

頭先講iPad前已經講咗所有full size iPad都有update

Ipad一定係face id>touch id啦

Iphone12都有touch ID啦咁

認真 如果為咗分iPad Pro同iPad Air
夾硬整粗d邊 Apple真係仆街嚟

永續10.5 pro

唔通呢個touch id 會出現喺iPhone12?

正面得單鏡，應該冇

Sony幾年前科技

A14

touch id呀屌你

Air 仲勁過普通版

屌你 TOUCH ID

唔怪得用返四角邊!!!

人地係講 ipad air 成個款 redesign

Iphone有救了

next iphone

A14!

A14? 傻撚左？

屌點解我上年要買部ipad pro

即係冇FaceID？

仆街a14

A14!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我屌 咁我仲買唔買12

屌早幾個月買左pro

a14

Touch ID 終於放響粒power掣度

A14!!!

cls 應該要5000

A14 iPad Air 買硬

屌你, 裝落去IPHONE到啦個制

垃圾face id收收皮啦

Lock制 touch ID!!!!!

A14 有料

唔准你咁講
當年有班人踩到Touch ID一文不值㗎

有返touch id

大倒退

屌佢老味,終於出番touch id, iphone12 應該都有啦?

用唔到套

因為要整比13

以前既AN機好似都做緊....

呢行位touch
Ip12應該都係咁wor

痴撚線出a14

一早有呢個touch id咪唔洗俾屌足幾年

屌，早知你做到power button touch id，偷懶咁多年

touch id 已經夠賣

可以換撚左部pro 10.5

有返即買

5nm

5NM

屌你改到咁邊撚個會買pro

屌你 iPad Pro 用 A12，iPad Air 用 A14

正呀

呢部AIR定新PRO黎架 定位亂撚晒

Air竟然係主角

究竟罪大行前咗其他人幾多步

5MM

買左幾星期

5nm 多謝台積電

iPhone 會唔會都有power button Touch ID

D人屌死你都似
連登一定要屌FACE ID

呢個touch id抄舊版sony機

台積電 台積電

買啦

A14!!!!

暴動啦 有新野

屌你咩a14

Pro撚點蒜

都話左年頭果部新iPad Pro係水魚機

X2

估要下代

其實個發佈會係咪播緊片

有就好

s10

呢部同之前差咁多

反鳩智

A14 5nm

5nm.....

好亂

留名等睇edwin出片

CLS 買撚硬

A14 bionic 5nm製程

pro點算

係咪暗示ip12有touch id

有PRO外型，仲要TOUCH ID + A14

無人想知

TSM

Iphone12 會唔會都用？

spec好正

買air

iphone 12 有 touch id 啦

早過iPhone 12

A14 vs A12Z

好似真係幾撚正

Sony走得太前

A14痴撚線
早過iPhone

市場摘要 > 台灣積體電路製造
NYSE: TSM
86.70 USD +6.21 (7.71%)

哇屌 唔怪得IPAD SE咁平.. 阿...係IPAD 8th gen

買

Ipad喺keyboard space一下用faceid開機方便啲
最應該touch id係iphone

大佬呀，幾年前嘅Sony Android機已經做到機身側面Touch ID😅

5nm A14

買咗2020 Pro嘅人有冇dum春

仲要香港冇得用

A14!!!!!

喺機頂都好麻煩下

今年年初買咗ipad pro嘅正一傻仔

例如.我

apple咁撚醒 今年臨時會加都唔奇
faceid真係比口罩剋死

而家好似仲勁過部PRO咁

咁快講A14?????????????????
on more thing???????????????????????

M字要整touch一定落power button
Iphone一用case就廢，唔會啦

冇pro motion

ipad air A14 5nm

28 for Matebook air

Apple 唔係第一次啦

個touch id好似好正

都有唔好咩？係要踩一捧一

行A14 CLS

唔會平啦部AIR

搶錢之作

Cls a14

A14x

Mini led

Apple pencil3rd gen

痴線，以為A13, 點知一下上A14

所以Mac已經可以同Intel分道揚鑣

iPad
iPad Air

Ouch huawei

Trade In

同2080ti撚一齊哭

段片拍得幾好
過場幾靚

air都咁勁

但係咪放係個LOCK 制到先?

希望啦
TOUCH ID 好過faceid

有啲擔心Air個價

我上個月新買air3代

40%提升

ipad pro 2018 又比apple 狠狠地打一巴
屌

iphone 12 講左未?

兩個都有就最好

好撚正

A14 air咁撚癲

睇撚完部Ipa 有啲期待iPhone 12

一陣出埋新版PRO？

支那塊 chip 大 9 倍

升升升

唔知有無120hz呢

低功耗

cls a14

Pro = 2080

無pro motion wor, 剩係依點都唔想換 仲好順

個spec係咪已經勁過pro?

有冇120hz先....

現家先知?

5nm係唔係串緊人

一定唔平

今年冇

又A14 又TOUCH ID
賣6K啦

a12z 真係無變過

勁過A12Z?

有冇ipad mini gay cook好似話all size update

點解睇落新ipad air條邊好似粗過ipad pro

40%

Apple淪落到淨返粒U可以J

Air
$699 ok

認同，個制用係iphone就正

好似第一次轉number嘅A chip唔係iPhone用（曝光）先

以前教主係唔會J機能，講user experience

如果教主未死就好

冇入到TSM

其實咁剪條video好睇過開發佈會

係，手汗多有時touch id開唔到

如果唔影相 已經屌打左pro

不死了

air可以狗沖啦可以

咁ipad pro 點

冇 pro

2080TI都叫玩左一年
2020 PRO果班玩得半年都未夠

iPad air買得

又要touch id 又要a14

Ipad pro

以前IPHONE 4 個LOCK制唔係上面嫁咩
咁IPHONE4 又點用CASE

痴撚線直接show HP

我部ipad pro 2017仲好好用

5nm 又係台積電

呢部野隨時貴過pro

部a12z真係好尷尬 可能只係同a14平手

聽日旋轉拍大把撚頭放機

年年都係講返d苦主最好笑

Back to school手足點睇

iPad Pro 2020 都未出聲

下部可能講PRO

pro輸撚哂

買左pro既仲可以用120hz moon打飛機

你唔通以為真係live?

promotion？

bts買撚咗2020ipad pro 屌出嚟

正式宣布今年BTS買咗iPad Pro嘅人係傻仔
幫Apple清貨

得返120hz mon

乜都有連touch id都返嚟係冇promotion

Cpu npu 都勁過a12z

機側

呢鋪真係開心 好少見apple會聽主流用家意見

咁有冇120hz 先？

仲有個120Hz J

5月買左iPad air

iPad 第一代同iPad 2都係iPad 出先

唔係pro先係咩
部Air應該係最多人會揀

16 core

個個戴口罩，用返touch id好d

可能新pro仲屈

a4 唔係ipad 1 先過iphone 4咩

係 Xperia Z5開始已經係咁

從來冇人講過今次會有pro

我覺得今晚會有iPhone

肯定賣4-5千蚊

唔係
直播緊

A12z graphics應該快過a14

Full size iPad

有咩問題

5nm咁勁 pro唔更新講唔過去喎

16 core ?
有無睇錯

係full size ipad update
應該冇mini

air無12.9

因為air個mon細過pro 0.1寸

hp

屌我部ipad 2018

可能有日apple 會推有i-steve

2020都未出聲
2018都兩年前

直播住飛上山？

指紋仍然係最好嘅解鎖方法

好彩諗住睇埋先入手ipad

完全屌打IPad Pro

Back to school有冇得買依部

等A14x pro

咪係，部機都未用夠兩年

咁macbook 幾時出 既然都轉咗arm

TSM長經7%
仆街之前揀左AMD

台積電真心勁野

早幾年坐台灣的士d 的士佬都話佢地勁

MFT 認證又收你錢
Cook：我要瞓緊覺都有錢落袋

a5當年係ipad出先

唔會啦

想問下早兩星期買左air既有冇得同佢追返去新版？
用左back to school

利申：朋友買左不是我

如果佢過左back to school先賣就無野了

但Pro粒A12Z應該勁過A14？

瞓咗幾耐，不嬲pro>air>iPad

會唔會出新airpod

真係仆街，隔離iPad pro post仲有好多巴打等緊貨

放喺個開關掣度

IPAD minimolamola

想喊
用緊前兩日送到ge iPad Air 睇緊

淨係講個A14都講左十分鐘

apple 係咪做唔到屏底指紋

A14未必勁好多

之前A10X GPU都勁過A12

其實佢咁快都無用

利申 ipad pro 2018 用家

iPad Pro應該都有update

鳩UP 會唔會IOS14未搞掂...唔出新IPHONE住

要點樣upgrade部pro先可以吸引人唔好買air

都就嚟完⋯等下年

完全低估左新air竟然用A14

究竟咩係iPad air 咩係iPad pro

有前鏡但係用Touch ID
估唔到

前幾日先水左個朋友買pro, 有D唔好意思

好想要返IPHONE4 個樣!

有人會用ipad 影相

iPad 有啲雞肋可惜冇新MAC

無 好好用 科技呢啲無得永遠追求最新

Back to school 唔係貪佢個airpods 咩

3分鐘應該講哂

屌你老母apple
岩岩bts買左pro2020

ipad pro 10.5 一出即買真係好撚抵玩

應該有本身都有air照upgrade啫

開頭講左得watch pad

上年買黎諗住上堂
點知堂都唔撚洗上都唔知買黎做咩

似專利問題

好彩3月買左2020 pro

其實air本身個定位唔係輕身既ipad咩 點解依家搞到pro咁
亂鳩哂

今次air太勁

Iphone12 會唔會有touch id

買咗ipad air 唔知笑定喊好

DJ Pro AI我有用

有機會有
之前試過買咗舊model 未送貨
跟住自動update咗新model

空中打碟

幾時有飛機杯APP

Air>>>>>pro

屌你 知A14好勁啦
幾時講IPhone 12

佢就擺明有新野出先比你back to school

咪俾佢地自慰下

十月

fingerprint 電源制不是某大大公司的專利嗎

我都係買咗 但係未送到 有冇得退貨

咁都得唔洗做生意喇

你地部ipad 其實有咩實際用途

ipad mini

出年

有即買

冇120hz 算係對pro既安慰

我全都要

我而家都係擺喺度，7 千幾蚊買嚟做裝飾

用緊啦

屏底仲實唔太得

iPad 3末代30pin慘啲定係Pro 2020慘啲？

power制 第一代xzp已經用緊

10月

應該唔會 谷下iPad air 銷量先

one more thing

唔係邊有咁大隻蛤乸隨街跳 蘋果喎

買pro 可以戰幾年 唔怕啦

頂佢，我部2020 pro都唔夠新air勁

今日係Apple問過下！個staff話無

Ipad 6直上air

A14Z
特大ram數
touch id
減價

免費送你對耳機，就係想你清舊貨

其實用過屏底指紋會知道唔係咁好用

都係用黎清貨架啦

上課 做功課 睇片

2020 pro 苦主區

一齊喊

iPad air買了

Pro 2020真係RAP

係咪有ray tracing

YouTube 連登 睇書睇漫畫睇譜

Wtf CSI?!?!

上個月先買

咪又係睇片
有撚用咩

iPhone 12有新色加touchid即狗衝

enhance

Same here

ipad 同 mac就不嬲幾時都有教育價既，不過送airpods就

仲用緊舊air2

HP
應該係比咗錢先用到

呢個捽碟型wo

根本除左自high 無用
平時用得最多 就係lihkg youtube netflix
其實都唔洗咁勁

見到部iPad Air好緊火
等睇佢幾銀

OLED

其實側邊touchid放iPad冇乜用

佢未prepare to ship可cut

USB-c

講左係60hz
但如果平一半
邊個仲買PRO

終於轉usb c

A14 B 正式統治2020年下半年既地球

開頭已經講係全線連登仔係咪唔識聽英文

呢部pad除左粒U勁，s7+各方面贏哂

用緊ipad pro嘅我表示
屌你老母

USB C

Type - C

usb c 都玩埋

留名俾3GB RAM

3月買左2019 Pro

ON9 IPAD8唔用USB-C

pro撚今晚哭能哂

無120hz又卻步

USB-C finally

上個禮拜買咗

終於usb-c

USBC

用Sony 嚟做demo

Same!!!!

usb c 都要介紹點勁

5Gb/s 就咪講出嚟啦，Gen1 速度

Air貴過pro

屌你呢部根本係PRO

10.5 pro仲可以繼續J

終於用type-c

IPHONE 12 會唔會有機會,,,,,,,,USB-C

年年都話數指數提升左幾多，其實實際上反唔反映到先？硬係覺得Apple產品今年好似冇咩新意

Blood Oxygen level 嗰啲先至算係全新野，但老實講如果有Apple Watch 4, 只係多咗一個function根本吸引唔到我買

睇黎黎緊既手機都好難唔用TYPE C ?

type c都當新野?

用緊10.5 pro
如果air 輕啲就諗下換

連鏡頭都追近埋

新買pro 果d 慘了

部air咁勁
賣咩價

咁快update ipad pro?今年先出

Type c

呢部神機呢 我都用緊

ipad pro 2020
哭了買左半年咋

拎黎墊煲

air有嘅話pro邊個買

Apps 已經輸晒啦

好想忍左手冇買pro

部air好似好勁咁

睇片
拎上床上網

好彩等埋發布會先買iPad

仲有成個鐘ONE MORE THING

waifu 2x

未跑分
GPU未必勁過

推左a14又唔推埋iphone咁柒？

我上個月買

4代air其實同而家pro 10.5”重量已經相差無幾

所以結論係咪iPad air 2020屌打iPad pro 2020

可能過4000

屌個cam終於放左係上面
Video call終於唔洗37面

不得了，Air以下犯上

Air係咪已經勁過上代pro

可能出部AIR PRO 有埋120HZ

It's a breakthrough

要開個iPad Pro苦主區

正式宣佈
iPad Pro 2018或成最大贏家

Ai enhance 網上已經好多，我就唔信apple會整得好過個d~
ps.個D效果都係因相而異

ipad air 搞到咁勁 咁pro 典蒜

pro 可以j埋4喇叭

而完上床睇發佈

筆記 畫畫 煲劇

apple 出d 產品開始亂9晒
cls pro 果d 人點算

屌我都係

唔知幾錢呢

煲劇

一般人都用唔到咁勁

終於捨得用type c

成部pro 咁

仲會有PRO??? 大佬部AIR 已經勁到咁

499

9估

等緊~

一早到左樽頸位

等緊one more thing
部x電池壽命得返77%

都未講重量

發夢啦你

Type-C

usb c是否放棄lightning了？

頂 前幾個月先買左air

用嚟test完落iPhone

10.9

出到咁勁 之後啲app都會跟上
56k已足夠

Pro用家慘撚到

幾錢呢

如果pro唔升a14真係搵鬼買

後者， 因為太撚貴

SOR9 已經當左佢係新IPAD PRO

直接同以前 Air 同 普通版嘅定義調轉

咪即係ipad Pro

問下有無得換，無都有得退差額

同lighting講byebye

部air 勁到咁 pro 會點

唔止

唯有安慰下自己 air 冇 12.9 吋

air1

120hz, 4 speakers

Yes

A12z chip 8核wo

會唔會講ipad mini 呢

但今日冇12喎

有冇120hz

我都係 已經up埋最新iOS 仲係算順 睇唔到換機既必要

唔係Apple 㗎
係啲app 嚟

呢部ipad air真係抵到爆炸
影相我又唔用
有touch id
有A14
二代筆

上次event買左ipadpro 一陣出部綠色air先

好似有送adopter喎

邊個話唔推iPhone不嬲iphone最後講

apple 發明 usb c

啱啱買完BTS air3有啲心郁郁想退

成班pro撚得翻120hz打飛機
仲有20w adapter

我覺得無得同pro比到
我部Pro開廿幾個App都唔會refresh
依部仲有機會會

air好撚勁

哭𠹌左 真係幫佢清貨

Pro撚戴口罩要㩒密碼

叫埋next gen touch id

睇apple event 2020

以後都冇pro

恥笑

699我估

但係有冇得換做air 2020

傻啦 ipad g8 仲行緊lightning

我部ipad mini 5th gen 點算...除左係廁所唔洗再用...

iPad air佢係用pro果隻keyboard，1代筆？

冇諗過downgrade個mon

隻藍好正呀!!!!!!!!!!!!!!!

有冇A12Z VS A14 睇下差幾多先

20W USB C 火牛

2020 pro 已成公廁

下年年頭 iPad Pro a13x 計劃通

幾錢好心急

恭喜又有理由換新機

隻藍色咁靚咁

真啊

買左ipad pro唔洗dum 春
但買左air又真係慘少少

一個人on9到咩程度先會買2020 iPad Pro

PRO係咪A14X lol

屌首BGM咩料

出face id之前Apple已經有專利，不過生產良率唔夠好

如果枝筆有藍色綠色就好

支筆送唔送

599

iPad Air Max

冇 120Hz 都仲有條界喺度嘅

要啦
加入type-c戰線
lightning既優勢typec有齊晒

我都睇中左藍色

一陣同你講iPad Air Max

唔係連個AirPods 俾你做咩
班同事講到好似執到寶咁
乖乖哋幫手清貨

不過3月買2020pro 先最慘

都幾肯定新iPhone一定有touch ID + face ID個解鎖位一樣 無可能唔用埋落去

3.5mm仲係唔係度

有新CPU
即係會講埋 iPhone12

睇你重唔重視Android界講到冇咗會死嘅120Hz display

Iphone 4有home button

我想問支筆係咪要另買

yes, 除非個mon任何一個位置都可以認到指紋

有冇識畫畫嘅人喺度，係咪覺得好正？

你叫2020 ipad pro 買家情何以堪

iphone 出呢隻色就好

用A14冇得輸

估計至少兩三倍價錢

air行到a14
pro先得13

佢岀舊屎都買呀

呢排zoom堂我都係側住擺，再對住windows pc睇notes，部ipad當webcam用

唔support 5G?

真係有人用IPAD 打機?

藍色靚撚到

Touch ID真係J死

屋企用要口罩咩

究竟仲有咩講？

可能三、四年後先再有下一代Air

藍色好靚

我見到佢可以用apple pencil gen2之後
心諗屌你老母

好彩？

iPad Air $599

應該會買Air

599 ok wor

Wa $599

有
我表弟

又有籍口加價 今次最平起碼499

藍色幾靚仔

599 diu

$599

599美元 =
4 642.51114 港幣

599USD

apple不嬲係咁

首首歌都奇撚怪怪咁

599!

我5年前用sony已經有

輸mon

Lightning 沒日？？

連埋care keyboard pencil差唔多9000

仆街 下個月

599..

599好撚抵

599 dllm

中

支援Wi-Fi 6

屌你老母
部iPad pro 20到咗一個月都冇

599算係咁啦

用緊pro 9.7本來想買新pro而家好似可以買air喎

next month

下個月先有

冇120 hz 唔會買

A14x iPad Pro 我來了

同堆base frequency應該係高啲
所以未必超越到A12Z

得啦 俾錢

599又唔係好想買

反而覺得隻藍有啲柒
太淺色冇咩質感

wa dllm 狗衝

咁ipad pro重有咩生存空間

風

好撚抵屌ah

下個月先出

599 同pro有咩分別

算係咁

頭先果個係咩剪片 app

痴撚線 599

恭喜用一個月就可以換新機

其實又真係Apple 發明

特登推到下個月賣
BTS Air 3班苦主唔洗諗了

599包支筆同keyboard?

用緊佢睇新屈機air

on9四千幾買舊pro不如

海軍藍先正

條女天橋跳舞係咪香港？

netflix kindle youtube 連登
只用呢四個app

ipad pro 即刻被收皮

咁大部機,touch id擺power button唔係好方便

一個鐘收工？

部ipad air 係唔係已經可以代替電腦

pro 輸9晒
屌apple 而家出d 野亂9咁黎

A14 GUP唔會屌打A12Z呱==

下年年頭A13x

Of course no

599抵到笑啦真係

Iphone 12呢

用緊2018 iPad Pro嘅畫畫撚
我可以講iPad係我用過最好嘅繪圖板

幾錢

Shut up and take my money

2017 2018 pro 10.5, 11用家笑到最後

各位PRO 唔洗灰心。120Hz呢一樣野已經夠哂
我諗好多人仲停留緊60hz所以唔care

隻青蘋綠都幾靚

睇戲.Youtube Pronhub Jable無啦...

重用緊最舊最舊個部IPad Mini

4799

599 屌啦

咪撚on9

出左成年幾先買預左啦

好似見到香港

2020 pro撚有冇嬲到想掉爛部ipad

個自拍鏡打橫咗？

睇書

Air先599，iPad pro搵撚買啊？

Air變咗pro咁樣嘅

$599 10月出

用左120hz返唔到轉頭

呢部跟本pro 3黎
都講左年頭果部一定係水魚機

One more thing plz!!

諗下好喇
第一日買apple野咩

基本上iPhone 7 plus嗰一年開始已經樽頸
iPhone X系列賣點係屏幕，偏偏屏幕質素最差係佢

好低喎 勁撚過pro但個價平左

12.9撚表示好在air冇大mon

你就想

屌 mini冇變過

A14X？

狗衝ipad air

10.2吋iPad 8th，329美金起，本周五開賣。

好正 但好撚貴

有冇one more thing

又話全部ipad? ipad mini 呢？

599抵屌

我都想有新ipad mini
我部mini2都唔夠用

充電adaptor都未必有

599！

有120邊個買pro

Megabox?

聽日！！！！

算把啦

然後又A14Z

效能上其實係
最主要係個OS唔俾你當電腦咁用
除非你只係攞嚟上網

12.9"

呢個價就會諗不如加多千令蚊上pro

What a great day

599買到同pro差唔多其實都ok

Apple card please

mini更新左乜？？

NO

用咗3代Ipad pro. 老實講唔覺得120hz 有咩特別用途。 (我個人來講)

Ios14 tomorrow

屌即衝
Air正好撚多

大大大進步
我估未來幾年齋換soc

我backtoschool買ipad pro , 岩岩今日收機

Same 6年都黎緊

ipad air本身賣幾錢

Craig

應該深藍

我睇到都覺得好正，不過我唔識畫畫

聽日有ios 14

no

GAY 曲隻腳好似義肢咁

Nice

one more thing Air Tag?

除左條黑邊粗左D之外
真係冇得頂.....
我2018 IPAD PRO 用家見到都呆左

呢部野又係想引人買多D 配件食你水

咁pro仲邊有人會買

睇一陣ok

2點完
真係好短

"Full size" iPad呀

我唔要Ios14 我要12

No

講到咁勁
但咁大個mon冇120hz就唔洗諗啦

雖然AIR好吸引不過我覺得pro 2020夠用2年
因為我都係得閒睇下片用word edit下文字，仲會有時用佢個LIDAR度野，所以唔好覺得太dum春啦，佢仲有價值架

完全屌得過

599一鳩定係64GB啦

mini 都用 A14?

iOS 14 released tmr

120hz屌打wo

真 有120hz

Ios 14有咩新野

599你仲要買筆痛keyboard，加埋都1000左右啦

佢隻腳係咪有問題 ...

買air應該3年唔駛換機..

依加係咪要講IOS 14 之後收皮?

可能你用返舊ipad 會覺得點解咁撚lag

diu 即刻想換機

xr 用左2年 不過仲好順

今年買pro既全部中伏

我仲未收機啊屌！！！貨都未撚出

屌佢提一提以為miss左

唔出GM版就直接出ios 14?

2018 iPad Pro 12.9‘用家表示笑而不語
12.9’ 暫時係Air 取代唔到

App library

新色唔靚
都係揀返黑色

byd代工

個價少貴

出年整部pro a14z mini led 12gb ram 你班傻閪咪又狗衝
利申出到咁會買

新ipad貴到睇片買最平個部算

WATCH 果隻藍

冇了～

畫畫一定係high refresh rate

不停chok

洗手檢測功能

上次ios13整壞 我鏡頭 頂足一年
睇下更新完 有冇好翻
冇先去整

大把人買ipad咪又係主要睇片上網

Apple leg bionic

新手?

iphone12??????

CLS 個 TOUCH ID

3999

Thank you

真 大mon 贏一半 120hz 贏埋另外一半

ipad mini 沒更新過

去旅行開google map用
不過依家旅行都無得去
拎嚟夜晚訓教開youtube premium熄mon當收音機聽happy kongner之類channel既直播

air 4
A14
4 speaker
新色
價錢四千左右

我部pro投訴緊

thank you

同意

2020 Pro真係撚狗之中既撚狗

A14唔代表勁過..

898

60Hz

應該唔止

唉

完？

Pro唯一重贏既就係120hz同有12.9吋

完啦？

watch / ipad air / iphone 12點揀好

屌你老尾真係無iphone

但pro同air真係有意義嘅分別就得番120Hz

1 more thing ???

唉好廢

啱啱買完BTS air3 轉唔轉4好

有冇人知BTS幾時完

Mini會唔會減價

完Lu

應該12 一隻藍 12pro 一隻

thank you了

完，啱啱好一個鐘

完~~~~~~~~~

a12z 4631
air 2866

即ipad pro已經

Air 有冇face id

勁早完可以早瞓

TIM 企足成場走廊

屌真係冇phone

D bgm好弱智

Thank you all for joining

應該完啦掛

用緊睇live

冇one more thing

iphone molamola

我屌你冇one more thing

bye 一個Post 都推唔到

笑咗

冇新ipad pro?

屌 真係10月先有iphone

完。

關用家鬼事咩

濕鳩watch講左40分鐘都有

4千幾蚊IPAD
2千蚊KEYBOARD
1千蚊筆

明?

好撚野 完撚左

??

搞掂 瞓覺

佢地係咪夠鐘食飯

以家黎部air 係勁既
不過擺明比用緊舊想換 / 又想平又想有ipad 非專業工作用既人

bye

Big Sur 應該等多個月同 ARM Mac 一齊推出

屌 出新聞稿咪算

對腳好攰

差唔多5000喎ching

我睇左D咩 系列

4 speakers

BTS買家仲等緊shipping

咪話咗無iPhone

AAPL竟然咁樣反而無跌
睇唔透

air 玩壞左 唔知點出pro好

買。
因為顏色

我屌你老母

Bts好似成年都keep住有

有d期待 iphone 12
有機用a14 同埋touch id

我都等緊

Craig呢屌？

5001邊有咁易

部8仔就黎頂唔到幾時出

仲未覺得10.5要換機

真係無iPhone😱

完！

Have a gay day

你估Live咩

你有Z 同120Hz

$4799

未update姐

我當年都係衝佢個120HZ同新設計
仲有出奇地正既speaker

呢部都係4speaker??

無意外, 亦都無驚喜

?? 無跌 插水啦師兄

沽得喇 AAPL

預左冇IPHONE

真係有需要換咩？我部air2仲好順

扮睇書

Gay cook在任嘅發佈會真係冇點試過有one more thing

你應該要欣賞佢咁都吹到40分鐘

買S6先

1個鐘講哂

原來今場係ipad air 發布會

A14應該會玩一排先
台積電嗰3nm仲未做到量產

咪玩啦 價錢同Pro差唔多
仲要得10.9

好似$4000起跳

我air3都想換

edu同bts 唔同架

live 黎架咩？

One more thing 呢diu 你

mini果然係孤兒

on9,無iPhone ?

例行擠牙膏不意外

死gay cook iPhone呢？？

屌你老母 完全冇眼前一亮嘅感覺

29/9

Aapl直插

屌佢老味

應該唔會，我一直都用iphone.都係60hz.
iPad Pro 120hz係睇得出順啲，但60 vs 120同30 vs 60細好多。
60我覺得已經好ok. 不過能我唔打機唔畫嘢。只係睇資訊睇片。120hz我真心用唔著n

係咪無iphone?

預左今晚公佈垃圾

睇notes

完咗

下個月有

失望！

幾點出iOS14

完左啦？

Ios14 聽日正式出？

佢口形話No 即係Mac仲未搞掂

屌點解唔講iphone12給個機會我換手機好無

啱啱先用bts買左ipad air

睇尼因為搞個120hz真係delay左

明明最多時間係watch

前面轉個彎有另一個同事企喺度，感覺好鳩
好似細個讀書罰企要企開啲，唔准傾偈咁

有，下個月

真係無iphone, 今年真係多意外
原來個one more thing就係Air 4用A14

冇電話？

YS

Air 2表示
貼$599 用黎睇Youtube 我買多部50吋電視都得啦

用咁大篇幅講A14 spec. 仲多過實際用戶體驗

睇到A12z就知係ipad3級產品

咁得意？

12 有TOUCH ID 即狗衝

on9先買apple products

筆加keyboard 幾錢到？

咁多位巴打我嬴咗了
求屌醒 宜家買 iPad Pro 是否不智？

仲以為都有啲特別配件

聽日

咁都好明顯知iphone 咩樣

$599 幾多GB?

路人甲

ipad pro 撚

買pro都好啲
Air中伏

屌 冇電話

等緊2021換走我部2018

笑左 無iPhone

總結：
apple One more things

可以開定苦主區

預幾時有新iphone 同arm mac

iPad Air 幾錢？
啱啱冇睇到

ipad air 冇512, 用緊pro 2020 嘅我。。。咁樣好過d

轉會屌
買z fold

你老母閪 買咗4個月咋

我差d 比呢樣野吸引買舊ipad air

沽9 AAPL抗議啦

咪又係一年貨仔

apple 股價插水

AAPL 插緊

29號

希望佢真係用返TOUCH ID

iPad air 4799 64 gb

買家都唔知佢唔擠牙膏 仲直接大技屌打埋自己上一代師兄

哭𠹌左又冇Craig

Wa diu
無新apple tv 4k既
仲諗住換新機玩homekit

依樣真tab7 對上會打黎緊應該會平既pro 接近同level又有新air 準備買黎畫下畫 執下相

US599

今年home office咁耐令apple發覺原來可以將指紋擺落home button

插到pk

衰戇鳩做咩屌人

256GB $5999

平行時空

冇iPhone ?

其實bts好明顯係清機

Cls 冇iphone

雙出都得架FACE 同TOUCH 一齊

一開始路過做左路人甲

已經shut up take my money 都咁撚臭串 唔急住拎

same here
有得用faceid, 2nd gen Apple Pencil, 120hz mon, magic keyboard，仲要係兩年前嘅貨仔
真係太抵

如果face id加lock制touch id，一定第一水就比人訂晒

$4799 64GB
$5999 256GB

頭先299嗰部係咩ipad

屌咁iphone幾時發布

$2000

same未shipping係咪可以cancel?
早兩日先比錢

air 3 而家賣出去仲值幾多

我記得之前有一排冇發布會但狂出新嘢
啲嘢都多過今次發佈會

竟然無iphone

ONE MORE

咁就完咗⋯⋯

師兄睇錯香港蘋果？

64GB起跳

撚狗mode

下年

iPhone12呢?

完場，拉

64GB 4799 Wifi , 5799 (Wifi + 4G)
256GB 5999 Wifi, 6999 Wifi + 4G)

Apple store 已更新

今日其實出黎講IPAD PRO=CONDOM下話

似2 speakers

根本ipad係無能力提供生產力，電腦平靚正。

又要搞一堆產品定位。門檻高用家水平又要高。最後勁機spec只係淪為閱讀器

air4即係有冇4個喇叭？

好彩忍手冇買bts ipad

air4完全符合我想要嘅嘢

佢依個product line 無特別要轉喎

好撚抵

其實係咪真係搞發布會黎串鳩Jon?
真係新聞稿夠講

係喎 一完插撚緊

照咁睇
Ip12肯定有藍色，午餐肉邊，power button touch id

Mac os冇update?

10.9 粗邊 60Hz A14 touch id

11/12.9 120Hz A12Z(Gpu多數勁過A14) face id

Bts 唔見有
即係唔送耳機

好似無咩人討論5nn cpu
好似會影響到之後蘋果好多產品

執撚咗佢啦屌

有無人屋企得ipad 而冇電腦

冇料到即刻跌咗$2

好似未試過出新 ios 先過新 iphone ?

睇你點用即，apple 都唔咪所有app 正常顯示到

成晚最吸引我係條錶帶

佢應該好彩今年唔洗 live 係台度行黎行去 ....

4800

tim：我哋繼pro之後，呢次會更新所有ipad產品線

ipad mini？無人識你啊

仆街 我究竟睇左D咩?

仲64起跳

諗住平平哋睇吓片同note，
依家加多1k就勁咁多靚咁多

重點：
Apple Watch series 6
Apple Watch SE
Apple fitness+
Apple One
iPad
iPad Air

有冇edu優惠？

有冇人諗住買平嗰部上堂粗用

USD 599 起跳

仆街原來IPAD AIR都係１２０ＨＺ

呢幾日啲配件廠出晒宣傳咁
係咪俾apple撚咗鑊

學生哥ipad

Apple Store App已經有價

一個鐘嘅發佈會好似真係第一次

64 gb 比狗用

股價插緊水

今年6K買左iPad Pro 2018 256GB LTE
算唔算俾Apple 撚狗？

64gb 同256

冇
因為佢應該唔俾你預訂
今個月尾會完優惠

Apple Watch Series 6同Apple Watch SE個分別好似唔大

前鏡淨係負責自拍

之前好似一直都係一個鐘GA WO

其實ipad粒U整到咁快真係有意義咩
（唔計做design果班用家）

ipad其實唔係做野用既話夠

漏電苦主區同埋白蘋果苦主區

唔係bts wo
不嬲個edu wo

4799+

唔係人人productivity需要電腦
咪撚on9

根本唔同level
Air 仲要平過佢，多apps過佢，快過佢

Apple仲要串話平價ipad都快過你部flagship tablet

10.9寸mon ipad air
條邊會厚過11寸pro幾多

Apple watch SE 2199

希望十月有iphone

教育價 $4399

即係逼人256

edu唔係bts喎

成件事錯晒

如果真係咁iPhone face id真係多謝武肺炎加速師
Touch id取代返佢

食屎啦屌你老母蘋果

落100蚊啦仆街apple

條錶帶7百幾蚊⋯

facetime

推多次
人定勝Apple

求屌醒 宜家買 iPad Pro 是否不智？

新air冇教育優惠？

似有4 隻小喇叭

部新iPad air都要10月先有貨，睇嚟就算10月出iphone 12都要11月先有貨，唔知會唔會又炒返起

我讀完書後齋煲劇 64gb仲有30幾gb剩

屌你老母 iphone12呢 我忍夠部電話啦

屌那星
上個月先買完ipad

其實真係J外型
或者吸納想買pro班客
一般家用都唔會 4799買64GB

有教育㗎喎

呢個價係2017年前pro價嚟
有都好正常
心諗咁賣大包a14+type c

屌用緊pro 10.5
想換藍色air但係無咗120hz mon

6s

頂你個肺，蘋果啲發佈會一年比一年差喎大佬....

教主真係無法取代

笑左

Apple Watch 6 se 分別不大

撚咩狗？ 粒chips你唔好expect會差好遠，同埋new ipad air冇face id,所謂你都冇蝕抵

64gb 仆你老母臭街

用緊32air2表示好夠用

美股俾apple 拖住插落去

邊有咁著數
64GB，有春用？

Iphone7

如果佢將而家呢部iPad Air嘅設計，成部機縮細變為iPad Mini6
我即刻衝

如果bts價買pro扣埋airpod價都係5500啫

AAPL見紅啦!!!!!!

同米蘭一樣

未有iPhone

話說我好耐無跟呢啲gadget野
其實android依家有咩tablet多人買？

淨iPad
食佢啲7nm chip舊貨

今年好撚失望
上年有誠意好多

order左未

用緊16gb

4千幾應該64 gb

笑死啲科技網又話知道咩樣會賣幾錢
啲殼又整好哂咁

無

iphone x

iPad Pro 2020成為最大輸家

個touch id 係個頂好似唔多方便

ipad air wifi 64GB 4799

覺得似係上下雙喇叭 stereo speakers in landscape mode

慢又會比人屌無update

64gb

有買iCloud 夠撚晒架啦

條帶咩事

Edu store ipad 299up

夠用咩

iPhone7用家表示好想換電話

買咗pro嗰啲你哋覺得Apple會俾A14勁過A12Z?

次次發佈會都跌

wow old tech is so exciting

唔好諗iPhone lock掣Touch ID
啲電話Case點搞

屌佢老母拖低納指

算
反正有2部
照用住先
反而想轉左部pro 2018做air4
Wifi6

Air 係10.9吋

iPad Air 4th gen
64gb wifi $4799 (education price $4399)
64gb cellular $5799 (education price $5399)
256gb wifi $5999 (education price $5599)
256gb cellular $6999 (education price $6599)

官網更新了

話說如果我跌爛部ipad 7個mon
係咪直接買新算

用a14理論上5nm係粒勁嘅u
但都只係比60hz
係擠牙膏或是真係廢 唔敢推盡

iPhone SE啦屌

iPad Pro 2018或成最大贏家

AIR 邊度話有120hz?

諗清楚。會戴到好臭

股價跌到

iPad Pro 2018一出即買好抵玩

邊度見倒？

唔通停幾年等an廠追？

起碼用左半年先

***

呢個係咩剪片 app?

apple其實真係幾識玩
64 4799
256 5999

pro 128 好似又係5999咁上下

真係又要度下

不尻嬲，iPad同Watch都係成功將不必要，變成必要經濟學最佳例子

買部最爛鳩嘅MacBook至少full size keyboard, web browser甚至裝埋個Windows玩games已經爽1000倍

sony幾年前已經用緊

邊個話

唯一高興既係咪IPHONE12都會POWER制有TOUCH ID
無理由AIR有IPHONE無掛

留黎俾mac

on9 4799買部surface都唔用你啦

其實差千幾銀買到ipad pro有120hz mon
咁睇iPad pro都唔係太伏姐

Air冇pro motion

唔覺ipad pro2020係苦主

先課599 其他10月再講

iPhone 8

早幾個月買翻新都抵

真 已經準備換

班奶共狗講到粒U好勁

lumafusion

應該黃金大入貨

依粒新u慳電

Bts 即刻冇air3

8 plus

一樣 電都無換

仲用緊8，真係覺得自己喺電話方面做緊原始人咁，部部機都冇邊大芒

7+ 經過，表示部機就唔掂

睇左一粒鐘都冇iphone 屌on撚鳩

幾時出12 屌

正常係1個鐘45分鐘

一步步滅絕家庭電腦同遊戲機

玩撚完了 仲all in 左aapl

A12Z 係CPU同GPU各8核
當CPU A14 6核快過A12Z d 唔覺得graphics會贏到

仲有得買咩

56K

64gb 點用丫

6S表示都好想

都咪出iphone hold下啦

係咪得送貨？

包埋itunes movie就抵

10月都唔出就SE算

都唔知點解話Air打低部pro

冇ProMotion 得500nits
咁Pro 係勁啲嘅

推一推

Apple Watch s6對比s5多咗乜嘢功能？

No more thing

I7仲要捱多幾耐

跌呀
你同我drop to zero呀仆街

iPad Air no face id?????

2 speaker only

AIR搶錢

Iphone 64gb 都仲有30可用

想知Pro苦主喺邊度
屌你老母air 256賣5999
Bts Pro都係賣5999仲送AirPods

ip7 plus 出去做野做半日收皮

前排申請信用卡回贈左張1300apple gift card
諗緊買咩好

IFC見了

剛剛走去買翻新2018/pro 果d 先係

係用左2年, 點知出新ipad pro 又係一撚樣, 出新ipad air 又係一撚樣

最重要果粒A14你唔講埋

Color

可能想人用iCloud

睇你係咩用家啦
好多人返屋企唔會開電腦 / 無電腦, 淨係用 ipad, 不過賣到貴一貴係咪必要就....

se 同series 6 有咩大分別

遊戲機一定取代唔到啦

我年頭為左touch id換左部新iPhone8

除左影相垃圾d之外其他冇投訴

再戰兩三年都得
用咗差唔多兩年嘅 smart keyboard 死咗冇反應
今晚就買番個magic keyboard 定一定驚
即刻覺得好似買咗新機咁

編織帶貴4舊水？

有冇人做總結 知頂返

咪同A10X gpu勁過A12一樣
pro粒嘢要推120Hz

本身想買pro嘅人呢加可以買air
一樣gb數仲要平咁多

你個名 開場唔夠五分鐘已經講咗冇新iphone啦

血氧檢測blah blah blah

有
64gb 4399
256gb 5599

留嚟等iphone 啦

差得遠唔遠,電腦野唔太識

I believe A12Z > A14

bts買左air3既會唔會有得轉4呢其實

新iPad 係咪有BTS?

白老鼠表示2018好得好爽

佢再出勁啲就真係 RAP 曬20 Pro用家

ipad air粗邊啲，不了

無always on 同心電圖

64

我 bts ipad pro連貨都未收到

Apple呢幾年谷iPad spec係等 arm mac 嗰時啲apps需求

仲有血氧

好想要血氧功能
但S5換S6又好似有D on9

唔係A14X

bts冇ipad 2020/ipad air a14

上年先換左11
應該入部ipad玩下

除左畫畫用ipad姐
其他電腦都做到啦

A12z>A14

air3 bts下咗架係咪要去apple store先有得買返唔係出俾自己用

Air 64Gb起起跳

Air4 有沒 bts?

但我好想MacBook 做到iPad咁portable
拎MacBook出街好痛苦

ipad 8
wifi 32gb $2599 128gb $3399
cellular 32gb $3599 128gb $4399

就算唔一樣容量
唔要64gb 要256
128(pro) vs 256(air) 都係差400

希望啦
7nm>5nm

曬時間 0突破 個款又係咁

Apple Watch s6
Apple Watch SE
Apple One
Ipad 8
Ipad Air

得Ipad Air係正常嘢

iPad做嘢 64轉個頭唔見咗
Phone你唔會真係攞嚟剪片、Save file

Ipad pro back to school 定 Ipad air好???

聽日要搶s5

平$400 好過無

得返7成電，用兩個鐘已經冇貨賣

真係當a12z粒chips廢？

買左pro 既驚閪

4800先得64GB

120hz 又冇
GPU A12z > A12x > A14
Cpu A14 > A12z > A12x

係咪有touch id就無face id?

Mini係咪要靜靜雞更新啊

血氧
粒u快過s5 20%

+1

IPHONE X

下次發報會係幾時

可以話係
但係以製作成本難度 同埋回報利潤計
手機既市場嬴成條街

下年應該有

屌你ipad air都玩埋凸鏡

撳錯咗負評 兩年前買嘅i8 而加用得好好 係開始用電快 返工成日冇點用過 都可以食好多電 除咗呢樣冇咩問題

佢之後mac都係用番自家cpu
一定會留番一手俾佢地用既
但5nm cpu個慳電程度性能去到邊真係好想知
到現時為止係唔係得佢有5nm cpu?

9.7 pro 用家表示捕2018 pro refurbished好過

9月17 有得更新ios14

5nm A14好似比A13進步唔大
得40%同30%
之前仲吹到50%以上

藍色air好靚 但打機都係mini size好

咩信用卡來

pro for sure

btc 可以買新ipad air

64GB Wifi
4799>4399

256GB Wifi
5999>5599

celluar +1000

Lightning 而家既認證線 大把錢搵
緊係用多幾年

你哋睇睇個表 A10X GPU仲追到A13

有冇咁誇，Touch ID 不知幾好

我等S7/S8算，反正個外觀同我隻S4冇乜大分別，換嚟晒錢

有乜鳩好嘈，都預咗佢出a14架啦

40%都唔大

通常隔幾耐會出新MacBook pro?

香港好似冇Apple One

4799 得64
256賣撚到5999
Apple真係好撚狗
我買ipad pro 11吋128好撚過啦下化
都係6399$
淨係個120hz moon已經差天共地

air用唔到pencil 2

醒

其實真係用電話多過用 iPad，iPad 真係一日都唔知會唔會用到 1%

佢要做20w充電
唔怪得知會棄lightning
低成本最快一定轉type-c

直頭無用啦
apple watch都係八達通同睇notification啫
近幾代最重要嘅升級係always on display，其他都係多鳩餘嘅
啫係得單數代係真正值得換嘅升級

metal嗰度

我電話其實機又唔打，片又唔睇，8係好fit，但真係對住同一個樣對到悶6轉8，我都唔知用咗幾多年依個樣

ts 送airpod

你班人係無病呻吟利申6 部機每日都處於打柴邊緣

最大賣點咪省電囉

睇返佢入門64gb加埋個價
其實性價比又唔係話真係好pro好多

痴線，AW SE $2399咋 44 mm
有S5 u / 樣

iPhone 12係唔係會有touch id

iPad 2020同mini既差別得返個size

咪比人講下囉 IPAD冇用㗎 desktop先又平又正

用到

同求

Apple Watch SE 大家覺得點？

咁air仲有冇face id

smart

識玩

咁apple未賺多千幾蚊
咁佢都算行銷策略既

啱啱出咗新信用卡
買晒Watch + iPad Air
回贈$1500

mini又唔update

一開波已經講左無你仲expect會有，你個名

pro 128 貴 air 256 400蚊

真係逼鳩人買pro

咪淨係開個個位
有幾難

4GB RAM引唔到我出手

邊張

唔會唔抵
Bts air果班先係唯一苦主

comparing to last ipad air
last ipad air = A12

部 air 1 唔著, 睇黎都係掉.

哇咁咪屌住pro黎打

仲有多粒鏡頭同埋sensor

咩卡

同你一樣s2換咗s5
一換之後就話s6

我諗我隻s4打柴既換s5算
單為血氧upgrade 上s6好on9

pro 10.5 再戰兩年

啱啱買pro都好啲

買Air 3就rip

我上年black friday買
本身已經抵 宜家覺得好襟玩

我都想 不過face id 同 touch id都有嘅話應該要等多幾年

進步唔大代表會慳電好多，a11上a12進步仲少啦
新製程食福利第一代玩慳電，第二代超頻大核谷效能

啱呀

呢個真 尤其疫情下 Touch ID 變得非常好用

bts唔係講緊會送airpods咩？
edu store優惠佢長期都做㗎啦

iPhone 4?

用返2018 pro個殼咋
條黑邊加厚少少就叫air

What card

不過無always on display呢

Series 3個page都咁多介紹唔係直接比錢page
相反iPhone Xr就直接比錢page
佢地真係幾重視

Btw電有冇勁到
Always on Display勁食電

A14得兩核係Performance Cores 同A13一樣 有4粒Energy saving cores
核心頻率如果唔差得遠單核可能有機會贏到A12Z
但多核性能應該唔可能，始終2 vs 4 仲要唔係廢嘢
NPU勁啲就幾大可能下
GPU 基本上唔可能勁過A12Z

6s here,都係得電用快冇其他問題

姐係A14會拋離佢

一定唔會啦
佢都講明10月先出
同埋應該只係得教育價唔會送耳機

Same ask

ipad pro 2020搞到唔上唔落

citi 跟小斯出
而家無啦

除非你頂唔順個iphone8個規格或者舊電

否則只係為咗新鮮感而去換新機

我係咁諗

重點：
Apple Watch series 6
Apple Watch SE
Apple fitness+
Apple One
iPad
iPad Air
無新iphone

FC....2隻喇叭， 出左spec.

其實64唔會夠用

成個Package得iCloud同music有用
Game同News香港都用唔到，TV+又少嘢睇

7plus

真

2018 iPad Pro 12.9‘ 用家表示抵到爛

大約同aw3差不多

早知舊年買S4
咁而家買S6都冇咁on9(好似係)

而家可能諗下佢忍下手就算

iPad Pro 10.5

舊air個價根本係平價玩
呢隻air係高階向 又拍得住pro個spec
target唔同 咁都苦主咪玩啦

分別係邊 除咗chips

+1 仲要係air3 想死

所以先屌鳩條戇鳩關用家咩事

用緊s5唔太值得換，可能我剩用嚟睇時間only所以手錶速度對我來講快幾多都冇用，唔lag就收貨

用ipadpro 睇paper 好正喎

但對touchID有種情感

就係堅持touch ID先繼續用8，我6轉8，依個樣嘅iPhone 用咗起碼5年，真係有啲悶

多數係A12X/Z下面

除了 iPad Air 之外，蘋果今天也同時更新了最基本版的 iPad，來到第八代。它依然維持了之前的設計，也就是說「傳統」的厚邊框和帶指紋辨識的 Home 鍵，還能再被傳承下去一代。最主要的變更，就是它的處理器升級到了 A12，蘋果號稱處理器比之前快 40%，顯示也有之前兩倍的效能。除此之外就沒有什麼變化的樣子，依然是 10.2 吋的螢幕，並且有 Apple Pencil 支援。

本推廣優惠在香港 (「合資格地區」) 於 2020 年 7 ⽉ 9 ⽇開始，並於 2020 年 9 ⽉ 29 ⽇結束 (「推廣優惠期」)。
edu 係咪 無得買新ipad air 加送airpods

幾百蚊好過無

仆你個臭閪仲諗住今年可以換電話， 表示仲用緊iphone 6 !

8th gen iPad 用舊筆, 所以唔會用type c

我老豆都用緊 就連馬會Apps都開唔到

單核a13已經>a12z

ipad pro chip always better than the standard A1X chip few generations

係條撚

pro撚繼續自我安慰

咁無所謂就唔會跳出黎講

應該係
嗰個頁面都冇air

SCSC

番學jot note 買ipad air定ipad好
Air綠色同藍色都靚

聽日就有

Power consumption also

cmhk

佢個iPad air個Touch ID放左係隔離粒制
有冇可能12都會咁樣

我想買舊但個網連舊都冇咗

SE 冇Always on, 血氧同心電圖

8仔

s2用家，係時候上s6

bts 2020唔比2018翻新正咩

4000蚊玩120hz?
Samsung都唔俾你玩啦
何況Apple?

ipad pro bts底屌好多

梗係無 特登唔俾你咁

咁你買隻一舊水Casio算啦，包唔lag

哦 咁都係6算

TSLA $2250

睇睇下都係PRO勁D

仲用緊10.5 pro
120hz +4 speaker 表示又唔使換

墨菲定律瞭解下

完全唔洗做運動

一日要叉2,3次電又成日彈apps

下個月先出點會有

欲哭無淚

同埋120hz同60差好遠
所以唔好係又屌鬼唔係又屌鬼

apple watch s1 上se 好似唔錯

Type c apple都算有份研發嘅

true
10.5 can fight forever

咪同s3 一樣

新ipad air四喇叭只得橫向立體聲
做唔到pro扭橫扭直都有立體聲
厚度因為touch id比pro厚多2mm
係啲大家冇咁重視嘅地方偷雞

大家仲唔訓

夠啦 慳返買iCloud 就得

舊年3上5表示 跑多一年先再算

你啱我記錯
不過多核就咁睇Geekbench 5
好大機會係夾喺A12X同A13之間

直上S6啦

個人覺得最大分別係有冇

s4用家等s8聽講到時有AED功能

render片點都係pro

應該話pro一定有佢贏嘅位佢先會咁出部Air

我iPhone 8 都係78%
啲電冇得好快

Ipad pro

返工啦仲瞓

2018pro 其實唔洗換
但又好想有wifi6用

8plus

有冇人安慰下ipad pro 2020用家

換電/上se啦

iPad air可以連magic keyboard?

背脊近角位爆到睇到入面零件死頂中如果今年都係唔出touch ID再戰一年

香港唔做運動都出汗

隻藍色錶好難襯
感覺買左會後悔

256GB 有排用

咁iPhone都無咩可能有touch id除非出厚機～

66果代用16gb嘅人應該都換曬機唔係點捱到今時今日

都要睇 frequency同 cores

最有用係touch id + usbc

屌你老母出iphone12未呀

64gb 真係夠用？焗上256好似

好耐冇用iPad
話64GB唔夠既巴打其實裝咩多? Netflix片?

6s 點用.... 慢到

ipad pro bts咪仲抵？

仲用緊series 2 Apple Watch
想換新

忍緊唔換電

用舊機而又用緊ios13個班
記得把握機會升最update既13
聽日ios14 d舊機就負荷唔到了

咁樣真係好難選擇

摩爾

10.5一出就買齊full set kb+pencil
好撚抵屌

唔會 唔上唔落嘅始終都係air條line

8 50

12會有touch id啦

touch id真係好方便

然後a14x又再拋離a12x/z
而且今次a14x應該可以進駐mb12

到底SE同S5有乜嘢大分別?

你一日要差幾多次電

Se似係冇心跳冇blood oxygen 淨係一隻普通smart watch

除咗單核跑分有機會輸之外仲有咩輸？

好難襯個錶帶色

Why?

就係個ios都用左10gb啦

7仔換左街電部機而家成日彈app

幾撚串 啱啱 又話人 拍馬都追唔上 就型哂啦

條新錶帶係咪專攻老人家市場
好似啲阿婆織頸巾

其實夠
我ipad都係32gb
Icloud會幫你del走唔要嘅app

比400換粒電啦
差好遠

可以

用用下ig都彈app

single core一定係新U贏 就算A13 clock speed 本身都高過A12X/Z
係X系CPU屈4個performance cores 而且本身pro系用6GB ram
而且pro最值錢係GPU performance 完全overkill

air 好心base model係 128啦屌你

之前出嗰時已經話部pro 2020 唔值得買
而家出埋air 2020 更加唔建議
下放得咁多嘢俾air就代表下gen 一定有唔少新賣點

屌 更正係0.2mm 自吞膠

要開圍爐區

圍爐，但都用咗五六個月啦

快又唔得 慢又唔得

係 仲有Airpods

我都咁話 2018 12.9係贏晒
仲要我玩左兩年跌爆左三部

仲未有arm Mac

電話其實係消耗品嚟
所以最好係真係25%/以下再充爆電佢

用l乜app都會彈 睇youtibe又勁辣手

如果淨係用嚟喺屋企睇片，係咪買新既Ipad已經夠，唔使買Air?

我當年好有遠見咁買左64gb

Apple watch錶帶有無得揀翻以前個款？

用咗幾個月 14 beta
SE1順過13

同機 多你1%
我要換電話啊

Apple one有冇機超越netfix

有咩on9仔會mac機裝window打機打機就唔會買mac

citi cash back

返廠都係幾百蚊, 點會係街換

新air係BYD代工 真係買pro算

係咪啫係new ipad 最代咗ipad air 3

好正常
根本無人會試咁舊既機

呃鳩你買256
等你有錯覺覺得64唔撚抵

想佢做到screen下面既Touch ID

隨時隨地帶著尿袋

而且散熱快，又持久(耐dd)

成場得新iPad Air Touch ID 整合粒開關掣有睇頭，睇來iPhone 12值得期待。

學生哥係咪直屌ipad（8）得?
唔使理back to school優惠（已有AirPod pro)

好彩等多半個月, 終於可決定買新ipad俾老母玩明星三缺一

2喇叭

講明下個月先出新iphone? 定無消息？

係時候9衝2018 PRO

唔知iPhone 12 會唔會有iPad Air 影子？
午餐肉+Touch ID

只可以用番藍色

iPad pro都係贏既
有個120hz mon 4 speaker
同埋iPad air都唔係平到好離譜